{
  "10": "10",
  "20": "20",
  "50": "50",
  "60": "60",
  "100": "100",
  "200": "200",
  "500": "500",
  "Select Private Key": "選擇私鑰",
  "Edit Tunnel: {0}": "編輯通道：{0}",
  "New Tunnel": "新增通道",
  "Name": "名稱",
  "Host": "主機",
  "Port": "連接埠",
  "Username": "使用者名稱",
  "Password": "密碼",
  "Key File": "金鑰檔案",
  "SSH Agent": "SSH 代理",
  "Private Key": "私鑰",
  "Clear": "清除",
  "Don't Save Password": "不儲存密碼",
  "Encryption Key": "加密金鑰",
  "Saving...": "儲存中...",
  "Save": "儲存",
  "Cancel": "取消",
  "Data Type": "資料類型",
  "Length": "長度",
  "Scale": "小數位數",
  "Nullable": "可為空值",
  "Identity": "識別",
  "Default": "預設值",
  "No changes to apply": "無變更需套用",
  "Table Name": "資料表名稱",
  "Apply and Close": "套用並關閉",
  "Columns": "欄位",
  "Primary Key": "主鍵",
  "SQL Databases": "SQL 資料庫",
  "NoSQL Databases": "NoSQL 資料庫",
  "Cloud Databases": "雲端資料庫",
  "Data Warehouses": "資料倉儲",
  "Create new tunnel": "建立新通道",
  "SSL automatically configured for this host.": "此主機已自動設定 SSL。",
  "Edit Connection: {0}": "編輯連線：{0}",
  "New Connection": "新增連線",
  "Not seeing your database ?": "找不到您的資料庫？",
  "Request it": "提出請求",
  "Import Connection String": "匯入連線字串",
  "Connection Type": "連線類型",
  "Close": "關閉",
  "Close Others": "關閉其他項目",
  "Close to the Right": "關閉右側項目",
  "Close All": "全部關閉",
  "Unpin": "取消釘選",
  "Pin": "釘選",
  "Copy SQL": "複製 SQL",
  "Executing": "執行中",
  "Error": "錯誤",
  "Inserted": "已插入",
  "Updated": "已更新",
  "Deleted": "已刪除",
  "Frankfurt, Germany": "德國法蘭克福",
  "Sao Paulo, Brazil": "巴西聖保羅",
  "Hong Kong, Hong Kong": "香港",
  "Ashburn, Virginia (US)": "美國維吉尼亞州阿什本",
  "Johannesburg, South Africa": "南非約翰尼斯堡",
  "London, United Kingdom": "英國倫敦",
  "Madrid, Spain": "西班牙馬德里",
  "Tokyo, Japan": "日本東京",
  "Chicago, Illinois (US)": "美國伊利諾州芝加哥",
  "Singapore, Singapore": "新加坡",
  "San Jose, California (US)": "美國加州聖荷西",
  "Sydney, Australia": "澳洲雪梨",
  "Format": "格式",
  "CSV": "CSV",
  "Excel": "Excel",
  "JSON": "JSON",
  "JSON Pretty": "JSON (格式化)",
  "Markdown": "Markdown",
  "SQL Insert Statements": "SQL Insert 陳述式",
  "XML": "XML",
  "Region": "區域",
  "Delete After": "刪除期限",
  "{0} Day": "{0} 天",
  "{0} Days": "{0} 天",
  "Generate": "產生",
  "File Name": "檔案名稱",
  "Share": "分享",
  "Failed to get upload URL ({0})": "無法取得上傳 URL ({0})",
  "Failed to upload ({0})": "上傳失敗 ({0})",
  "Open in Editor": "在編輯器中開啟",
  "Insert File": "插入檔案",
  "Relationship: {0}": "關聯：{0}",
  "Select Relationship": "選擇關聯",
  "Code": "代碼",
  "Message": "訊息",
  "Line Number": "行號",
  "Column": "欄位",
  "Loading rows...": "載入資料列...",
  "Success, 1 row affected": "成功，1 個資料列受影響",
  "Success, {0} rows affected": "成功，{0} 個資料列受影響",
  "Toggle Menu": "切換選單",
  "Edit": "編輯",
  "Download": "下載",
  "Expand": "展開",
  "Shrink": "收合",
  "Failed to fetch recordset data": "無法取得記錄集資料",
  "Refresh": "重新整理",
  "Undo": "復原",
  "Redo": "取消復原",
  "Add Row": "新增列",
  "Duplicate Selected Rows": "複製所選列",
  "Delete Row": "刪除列",
  "Copy Query": "複製查詢",
  "Copy Name": "複製名稱",
  "With Headers": "含標題列",
  "As Comma List": "以逗號清單",
  "As CSV": "以 CSV",
  "As Excel": "以 Excel",
  "As HTML": "以 HTML",
  "As JSON": "以 JSON",
  "As JSON Pretty": "以 JSON Pretty",
  "As Markdown": "以 Markdown",
  "As SQL In Clause": "以 SQL In 子句",
  "As SQL Insert Statements": "以 SQL Insert 陳述式",
  "As XML": "以 XML",
  "Select All": "全選",
  "Empty String": "空字串",
  "Set Value": "設定值",
  "Duplicate 1 Row": "複製 1 列",
  "Delete 1 Selected Row": "刪除 1 個所選列",
  "Duplicate {0} Selected Rows": "複製 {0} 個所選列",
  "Delete {0} Selected Rows": "刪除 {0} 個所選列",
  "Export": "匯出",
  "All": "全部",
  "Selection": "選取範圍",
  "Loading...": "載入中...",
  "Create Table": "建立資料表",
  "Alter {0}": "變更 {0}",
  "Invalid number": "無效的數字",
  "Failed to load connection": "載入連線失敗",
  "Connection Error: {0}": "連線錯誤：{0}",
  "Enter the connection string to import": "輸入要匯入的連接字串",
  "Enter a connection string": "輸入連接字串",
  "Unable to parse connection string: {0}": "無法解析連接字串：{0}",
  "Unsupported or invalid connection string": "不支援或無效的連接字串",
  "Cound not find connection: {0}": "找不到連線：{0}",
  "Select the column(s) that will be used in the where clause for any update or delete statements. The column(s) selected should uniquely identify the row(s) to be updated or deleted.": "選擇將在 where 子句中用於任何 update 或 delete 陳述式的欄位。所選欄位應唯一識別要更新或刪除的列。",
  "Passphrase:{0}\n\nThe link will expire in {1} days": "通行密語：{0}",
  "Copy": "複製",
  "Email": "電子郵件",
  "Visit": "造訪",
  "Failed to load table details": "無法載入資料表詳細資訊",
  "No tables found for the diagram": "關係圖中未找到任何資料表",
  "Diagram": "關係圖",
  "This tunnel was configured automatically using the SSH Config file. Edit its settings there.": "此通道是使用 SSH 設定檔自動配置的。請在該檔案中編輯其設定。",
  "Tunnel not found!": "找不到通道！",
  "This tunnel was configured automatically using the SSH Config file. Delete it there.": "此通道是使用 SSH 設定檔自動配置的。請在該檔案中刪除它。",
  "This tunnel is being used by the following connections: {0}\n. It cannot be deleted until no connections are using it.": "以下連線正在使用此通道：{0}。在沒有連線使用它之前，無法刪除。",
  "Are you sure you want to delete {0}?": "您確定要刪除 {0} 嗎？",
  "Yes": "是",
  "Could not read private key file {0}: {1}": "無法讀取私密金鑰檔案 {0}：{1}",
  "Could not parse private key file {0}: {1}": "無法剖析私密金鑰檔案 {0}：{1}",
  "Error opening tunnel {0}: {1}": "開啟通道時發生錯誤 {0}：{1}",
  "{0} tunnel": "{0} 個通道",
  "{0} tunnels": "{0} 個通道",
  "Agree": "同意",
  "By using DBCode you agree to the [terms and conditions](command:dbcode.viewTerms).": "使用 DBCode 即表示您同意[條款和條件](command:dbcode.viewTerms)。",
  "Are you sure you want to apply this SQL to the database {0}?": "您確定要將此 SQL 套用至資料庫 {0} 嗎？",
  "Error applying changes: {0}": "套用變更時發生錯誤：{0}",
  "Error generating SQL: {0}": "產生 SQL 時發生錯誤：{0}",
  "Open SQL": "開啟 SQL",
  "Select Connection": "選擇連線",
  "DBCode: Select connection..": "DBCode：選擇連線..",
  "Failed to detect libc for {0}": "無法偵測 {0} 的 libc",
  "Failed to create destination folder. Error: {0}": "無法建立目標資料夾。錯誤：{0}",
  "Failed to unpack {0}. Error: {1}": "無法解壓縮 {0}。錯誤：{1}",
  "Purchase Subscription": "購買訂閱",
  "Sign in": "登入",
  "Note: {0} may not be supported in {1}. The following information is for {2}": "注意：{1} 可能不支援 {0}。以下資訊適用於 {2}",
  "Are you sure you want to delete this item?": "您確定要刪除此項目嗎？",
  "Search..": "搜尋..",
  "Unknown Cloud Provider": "未知雲端供應商",
  "{0} Databases, {1}": "{0} 個資料庫，{1}",
  "{0} items, {1}": "{0} 個項目，{1}",
  "{0}, took {1}, returned {2} rows": "{0}，耗時 {1}，返回 {2} 列",
  "Purchase license to see more": "購買授權以查看更多",
  "Sign in/Subscribe to see more": "登入/訂閱以查看更多",
  "Filter: {0}": "篩選器：{0}",
  "{0} matches": "{0} 個符合項目",
  "No matches": "無符合項目",
  "No": "否",
  "Compare changes": "比較變更",
  "Changes have not been applied to the database. Would you like to apply them?": "變更尚未套用至資料庫。您要套用這些變更嗎？",
  "{0} (database)": "{0}（資料庫）",
  "{0} (file)": "{0}（檔案）",
  "No active documents": "無作用中文件",
  "Not a DBCode schema file": "不是 DBCode 結構描述檔案",
  "Compare database versions": "比較資料庫版本",
  "Compare updated database with file": "將更新的資料庫與檔案比較",
  "The database version has changed since this file was opened. Do you want to continue ?": "自檔案開啟後，資料庫版本已變更。是否要繼續？",
  "{0} (original database)": "{0}（原始資料庫）",
  "{0} (updated database)": "{0}（更新的資料庫）",
  "Verifying row counts for changes": "驗證變更的資料列數",
  "{0} of {1}": "{0}/{1}",
  "Error verifying changes: {0}": "驗證變更時發生錯誤：{0}",
  "Expected 1 row, but {0} rows were returned. No changes applied.": "預期 1 列，但傳回了 {0} 列。未套用任何變更。",
  "Sample - SQLite": "範例 - SQLite",
  "Error initializing {0} driver: {1}": "初始化 {0} 驅動程式時發生錯誤：{1}",
  "Error connecting to {0}, error: {1}": "連接到 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "Connection {0} has changed, do you want to close and reopen it ?": "連接 {0} 已變更，是否要關閉並重新開啟？",
  "Error disconnecting {0}, error: {1}": "中斷 {0} 連接時發生錯誤：{1}",
  "Connection {0} not found, did you remove it ?": "找不到連接 {0}，您是否已將其刪除？",
  "Are you sure ? This will delete the group {0}. The connections in the group will not be deleted.": "是否確定？這將刪除群組 {0}。群組中的連接不會被刪除。",
  "Enter the new name for the group": "輸入群組的新名稱",
  "Are you sure ? This will delete the connection {0} and any history (if enabled)": "是否確定？這將刪除連接 {0} 及任何歷程記錄（如果已啟用）",
  "Error: Multiple connections with the same ID have been detected. Change the IDs to be unique in settings.json. This can lead to serious issues if not corrected.": "錯誤：偵測到多個具有相同 ID 的連接。請在 settings.json 中將 ID 變更為唯一值。若不修正可能會導致嚴重問題。",
  "The {0} {1} operation is not supported by this driver {2}": "此驅動程式 {2} 不支援 {0} {1} 作業",
  "Filtering open connections for: {0}": "篩選開啟的連接：{0}",
  "No discovered connections, showing all": "未發現連接，顯示全部",
  "Tunnel Missing!": "遺失通道！",
  "Data: {0}": "資料：{0}",
  "Logs: {0}\nTotal: {1}": "記錄：{0}",
  "{0} rows": "{0} 列",
  "Rows: {0}\n": "列數：{0}",
  "Data: {0}\n": "資料：{0}",
  "Indexes: {0}\n": "索引：{0}",
  "Total: {0}\n": "總計：{0}",
  "default: {0}": "預設：{0}",
  "Collections": "集合",
  "Tables": "資料表",
  "Views": "檢視表",
  "Stored Procedures": "預存程序",
  "Functions": "函數",
  "Foreign Keys": "外部索引鍵",
  "Indexes": "索引",
  "Unique Constraints": "唯一條件約束",
  "Check Constraints": "檢查條件約束",
  "Triggers": "觸發程序",
  "Types": "型別",
  "Parameters": "參數",
  "Returns": "傳回值",
  "Return Table": "傳回資料表",
  "Select a connection": "選取連接",
  "To enable context based suggestions.": "以啟用基於內容的建議。",
  "This item was loaded from the database, the connection cannot be changed.": "此項目已從資料庫載入，無法變更連接。",
  "Okay": "確定",
  "$(save) Apply to Database": "$(save) 套用至資料庫",
  "$(play) Execute": "$(play) 執行",
  "$(play) Execute Selection": "$(play) 執行選取範圍",
  "Error fetching certificate for {0}, error: {1}": "取得 {0} 的憑證時發生錯誤：{1}",
  "Valid subscription not found.": "未找到有效的訂閱。",
  "Enter the email address of the user to add": "輸入要新增的使用者電子郵件地址",
  "Seat added": "已新增席位",
  "Edit the email address of the user": "編輯使用者的電子郵件地址",
  "Seat updated": "席位已更新",
  "Email Address": "電子郵件地址",
  "A valid email is required": "需要有效的電子郵件",
  "Seat deleted": "已刪除席位",
  "Sign In...": "登入...",
  "License": "授權",
  "Renews: {0}": "續訂：{0}",
  "Renewal Canceled": "續訂已取消",
  "Seats": "席位",
  "Core Edition - Free Forever": "核心版 - 永久免費",
  "Purchase License...": "購買授權...",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "Active": "使用中",
  "Trial": "試用",
  "Paused": "已暫停",
  "Canceled": "已取消",
  "Past Due": "逾期未付",
  "Unpaid": "未付款",
  "Change connection": "變更連接",
  "Change database": "變更資料庫",
  "Change schema": "變更結構描述",
  "No connection, click to connect": "無連接，點擊以連接",
  "Failed to parse notebook, error: {0}.": "無法解析筆記本，錯誤：{0}。",
  "Notebook messaging failed, you may need to reload the notebook, error {0}.": "筆記本訊息傳遞失敗，您可能需要重新載入筆記本，錯誤 {0}。",
  "A self-signed certificate was found in the chain accessing {0}. This can occur in a corporate network environment when a proxy is in use. If you trust the certificate, you can allow self-signed certificates to be accepted. Do you want to allow self-signed certificates?": "在存取 {0} 的鏈中發現自簽憑證。這可能發生在使用 Proxy 的企業網路環境中。如果您信任該憑證，可以允許接受自簽憑證。是否要允許自簽憑證？",
  "{0} Network Error {1}:{2} - {3}: {4}": "{0} 網路錯誤 {1}:{2} - {3}:{4}",
  "Failed to decrypt, try again for {0}": "解密失敗，請重試 {0}",
  "Enter the encryption password to decrypt the password for {0}": "輸入加密密碼以解密 {0} 的密碼",
  "Enter the password for {0}": "輸入 {0} 的密碼",
  "The error getaddrinfo EAI_AGAIN indicates a DNS lookup error. EAI_AGAIN suggests a failure in name resolution, meaning the DNS server could not process the request at that moment. Check the host name and try again.": "錯誤 getaddrinfo EAI_AGAIN 表示 DNS 查詢錯誤。EAI_AGAIN 表明名稱解析失敗，代表 DNS 伺服器當時無法處理請求。請檢查主機名稱並重試。",
  "Open GitHub Issue": "開啟 GitHub Issue",
  "Error introspecting database {0}, error: {1}": "內省資料庫 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "Error getting databases for connection {0}, error: {1}": "取得連接 {0} 的資料庫時發生錯誤：{1}",
  "Error getting {0}, error: {1}": "取得 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "No language models found, please install one (Github Copilot, ChatGPT, etc).": "未找到語言模型，請安裝一個（Github Copilot、ChatGPT 等）。",
  "Select a model": "選擇模型",
  "Change model": "變更模型",
  "Failed to get LM response using model {0}: {1}": "使用模型 {0} 無法取得 LM 回應：{1}",
  "File": "檔案",
  "Connect Via": "連接方式",
  "Host and Port": "主機和連接埠",
  "Socket": "Socket",
  "Save {0} in VSCode Secret Storage": "將 {0} 儲存在 VSCode 秘密儲存中",
  "{0} will be saved in Visual Studio Code's secret storage facility.": "{0} 將儲存在 Visual Studio Code 的秘密儲存設施中。",
  "Encrypt and Save {0}": "加密並儲存 {0}",
  "{0} will be encrypted using the encryption key and saved in settings.json.": "{0} 將使用加密金鑰進行加密並儲存在 settings.json 中。",
  "Save {0} for Session": "為此工作階段儲存 {0}",
  "Don't Save {0}": "不要儲存 {0}",
  "{0} will not be saved. You will be prompted for it each time a new connection is made.": "{0} 不會被儲存。每次建立新連線時，系統都會提示您輸入。",
  "Save {0} in Plain Text - Not Recommended": "以純文字形式儲存 {0} - 不建議",
  "You will need to enter this to decrypt the {0}.": "您需要輸入此金鑰才能解密 {0}。",
  "It will not be stored, and should not be easy to guess.": "此金鑰不會被儲存，且不應容易被猜到。",
  "Database": "資料庫",
  "SSL Server Certificate": "SSL 伺服器憑證",
  "SSL Client Certificate": "SSL 用戶端憑證",
  "SSL Client Key": "SSL 用戶端金鑰",
  "Trust Server Certificate": "信任伺服器憑證",
  "Trusting an invalid server certificate poses a": "信任無效的伺服器憑證會帶來",
  "Tunnel": "通道",
  "Connection Timeout": "連線逾時",
  "Seconds": "秒",
  "Type": "類型",
  "Computed": "計算欄位",
  "Comment": "註解",
  "Storage": "儲存空間",
  "Data Size": "資料大小",
  "Index Size": "索引大小",
  "Total Size": "總大小",
  "Properties": "屬性",
  "SQLite Error": "SQLite 錯誤",
  "User": "使用者",
  "Characters": "字元",
  "Digits": "數字",
  "Bits": "位元",
  "Host, Port and Service Name": "主機、連接埠和服務名稱",
  "Connection String": "連線字串",
  "Service Name": "服務名稱",
  "Instant Client": "Instant Client",
  "Optional. Select the Instant Client installation directory.": "選用。選擇 Instant Client 安裝目錄。",
  "Not supported on Windows Arm64.": "不支援 Windows Arm64。",
  "Bytes": "位元組",
  "Retrieve Public Key": "取得公開金鑰",
  "Authentication Type": "驗證類型",
  "SQL Server Authentication": "SQL Server 驗證",
  "Windows Authentication": "Windows 驗證",
  "Domain": "網域",
  "Instance Name": "執行個體名稱",
  "Select the tenant.": "選擇租用戶。",
  "Microsoft Entra ID": "Microsoft Entra ID",
  "MongoDB Protocol": "MongoDB 通訊協定",
  "Nothing returned. Try using db.collection('name').find();": "未傳回任何內容。請嘗試使用 db.collection('name').find();",
  "Connect via": "連線方式",
  "URL": "URL",
  "DB Key": "DB 金鑰",
  "Token": "權杖",
  "DuckDB Error": "DuckDB 錯誤",
  "Read Only": "唯讀",
  "Database ID": "資料庫 ID",
  "Account ID": "帳戶 ID",
  "API Token": "API 權杖",
  "D1 Error": "D1 錯誤",
  "Local Data Center": "本地資料中心",
  "Keyspace": "鍵空間",
  "Cloud Provider {0} not found": "找不到雲端提供者 {0}",
  "Enter the name for the provider": "輸入提供者名稱",
  "A provider with the name {0} already exists": "名稱為 {0} 的提供者已存在",
  "Are you sure ? This will delete the provider {0}": "確定要刪除提供者 {0} 嗎？",
  "Enter the new name for the provider": "輸入提供者的新名稱",
  "Cloud Provider {0} connection data is not valid": "雲端提供者 {0} 連線資料無效",
  "Cloud Provider {0} connection data could not be created": "無法建立雲端提供者 {0} 連線資料",
  "Cloud Provider {0} secrets are not valid": "雲端提供者 {0} 密鑰無效",
  "Enter your Turso API Token. [Get API Token](https://app.turso.tech/api-tokens)": "輸入您的 Turso API Token。[取得 API Token](https://app.turso.tech/api-tokens)",
  "Invalid API Token. Try Again": "API Token 無效。請重試",
  " +{0}": "+{0}",
  "Primary: {0}": "主要：{0}",
  "Locations: {0}": "位置：{0}",
  "Archived: {0}": "已封存：{0}",
  "Version: {0}": "版本：{0}",
  "Databases": "資料庫",
  "Locations": "位置",
  "Primary": "主要",
  "Schema: {0}": "結構描述：{0}",
  "Primary Region: {0}": "主要區域：{0}",
  "Regions: {0}": "區域：{0}",
  "Sleeping: {0}": "休眠中：{0}",
  "DBCode connection password for {0} was changed, it may take a few minutes to take effect. Try re opening the connection after a minute if you get an error.": "{0} 的 DBCode 連線密碼已變更，可能需要幾分鐘才會生效。如果發生錯誤，請稍後一分鐘再重新開啟連線。",
  "Enter your Supabase access token. [Get Access Token](https://supabase.com/dashboard/account/tokens)": "輸入您的 Supabase 存取權杖。[取得存取權杖](https://supabase.com/dashboard/account/tokens)",
  "Invalid Access Token. Try Again": "存取權杖無效。請重試",
  "Access Token": "存取權杖",
  "This project is inactive.": "此專案為非使用中狀態",
  "Active - Healthy": "使用中 - 正常",
  "Active - Unhealthy": "使用中 - 異常",
  "Coming Up": "啟動中",
  "Going Down": "關閉中",
  "Inactive": "非使用中",
  "Init Failed": "初始化失敗",
  "Removed": "已移除",
  "Restarting": "重新啟動中",
  "Unknown": "未知",
  "Upgrading": "升級中",
  "Pausing": "暫停中",
  "Restoring": "還原中",
  "Restore - Failed": "還原 - 失敗",
  "Pause - Failed": "暫停 - 失敗",
  "Select the role to connect as": "選擇要連接的角色",
  "Enter your Neon API Key. [Get API Key](https://neon.tech/docs/manage/api-keys)": "輸入您的 Neon API 金鑰。[取得 API 金鑰](https://neon.tech/docs/manage/api-keys)",
  "Invalid API Key. Try Again": "API 金鑰無效。請重試",
  "API Key": "API 金鑰",
  "This databases type is currently not supported.": "目前不支援此資料庫類型。",
  "Enter your DigitalOcean Personal Access Token. [Create Token - Read Access to Databases](https://cloud.digitalocean.com/account/api/tokens)": "輸入您的 DigitalOcean 個人存取權杖。[建立權杖 - 資料庫讀取權限](https://cloud.digitalocean.com/account/api/tokens)",
  "Invalid Personal Access Token. Try Again": "個人存取權杖無效。請重試",
  "Personal Access Token": "個人存取權杖",
  "Enter your Cloudflare API token. [Create Token](https://developers.cloudflare.com/fundamentals/api/get-started/create-token/)": "輸入您的 Cloudflare API 權杖。[建立權杖](https://developers.cloudflare.com/fundamentals/api/get-started/create-token/)",
  "Invalid API token. Try Again": "API 權杖無效。請重試",
  "API token": "API 權杖",
  "Failed to get accounts: {0}": "無法取得帳戶：{0}",
  "Microsoft Entra authentication is not enabled for {0}. You will need to change the configuration to allow Microsoft Entra authentication in Azure.": "{0} 未啟用 Microsoft Entra 驗證。您需要在 Azure 中變更設定以允許 Microsoft Entra 驗證。",
  "Public endpoint is not enabled for {0}.": "{0} 未啟用公用端點。",
  "Failed to get tenants: {0}": "無法取得租戶：{0}",
  "Enter your Aiven authentication token. [Create Token](https://console.aiven.io/profile/tokens)": "輸入您的 Aiven 驗證權杖。[建立權杖](https://console.aiven.io/profile/tokens)",
  "Invalid authentication token. Try Again": "驗證權杖無效。請重試",
  "Authentication token": "驗證權杖",
  "selectAll": "(全選)",
  "selectAllSearchResults": "(選擇所有搜尋結果)",
  "addCurrentSelectionToFilter": "將目前選取項目新增至篩選條件",
  "searchOoo": "搜尋...",
  "blanks": "(空白)",
  "noMatches": "無符合項目",
  "filterOoo": "篩選...",
  "equals": "等於",
  "notEqual": "不等於",
  "blank": "Null",
  "notBlank": "Not null",
  "empty": "選擇一項",
  "lessThan": "小於",
  "greaterThan": "大於",
  "lessThanOrEqual": "小於或等於",
  "greaterThanOrEqual": "大於或等於",
  "inRange": "介於",
  "inRangeStart": "從",
  "inRangeEnd": "到",
  "contains": "包含",
  "notContains": "不包含",
  "startsWith": "開頭為",
  "endsWith": "結尾為",
  "dateFormatOoo": "yyyy-mm-dd",
  "before": "之前",
  "after": "之後",
  "andCondition": "AND",
  "orCondition": "OR",
  "applyFilter": "套用",
  "resetFilter": "重設",
  "clearFilter": "清除",
  "cancelFilter": "取消",
  "textFilter": "文字篩選器",
  "numberFilter": "數字篩選器",
  "dateFilter": "日期篩選器",
  "setFilter": "集合篩選器",
  "groupFilterSelect": "選擇欄位：",
  "advancedFilterContains": "包含",
  "advancedFilterNotContains": "不包含",
  "advancedFilterTextEquals": "等於",
  "advancedFilterTextNotEqual": "不等於",
  "advancedFilterStartsWith": "開頭為",
  "advancedFilterEndsWith": "結尾為",
  "advancedFilterBlank": "為 null",
  "advancedFilterNotBlank": "不為 null",
  "advancedFilterEquals": "=",
  "advancedFilterNotEqual": "!=",
  "advancedFilterGreaterThan": ">",
  "advancedFilterGreaterThanOrEqual": ">=",
  "advancedFilterLessThan": "<",
  "advancedFilterLessThanOrEqual": "<=",
  "advancedFilterTrue": "為真",
  "advancedFilterFalse": "為假",
  "advancedFilterAnd": "AND",
  "advancedFilterOr": "OR",
  "advancedFilterApply": "套用",
  "advancedFilterBuilder": "建立器",
  "advancedFilterValidationMissingColumn": "缺少欄位",
  "advancedFilterValidationMissingOption": "缺少選項",
  "advancedFilterValidationMissingValue": "缺少值",
  "advancedFilterValidationInvalidColumn": "找不到欄位",
  "advancedFilterValidationInvalidOption": "找不到選項",
  "advancedFilterValidationMissingQuote": "值缺少結束引號",
  "advancedFilterValidationNotANumber": "值不是數字",
  "advancedFilterValidationInvalidDate": "值不是有效日期",
  "advancedFilterValidationMissingCondition": "缺少條件",
  "advancedFilterValidationJoinOperatorMismatch": "條件內的聯結運算子必須相同",
  "advancedFilterValidationInvalidJoinOperator": "找不到聯結運算子",
  "advancedFilterValidationMissingEndBracket": "缺少結束括號",
  "advancedFilterValidationExtraEndBracket": "結束括號過多",
  "advancedFilterValidationMessage": "表達式有錯誤。${variable} - ${variable}。",
  "advancedFilterValidationMessageAtEnd": "表達式有錯誤。${variable} 位於表達式結尾。",
  "advancedFilterBuilderTitle": "進階篩選器",
  "advancedFilterBuilderApply": "套用",
  "advancedFilterBuilderCancel": "取消",
  "advancedFilterBuilderAddButtonTooltip": "新增篩選器或群組",
  "advancedFilterBuilderRemoveButtonTooltip": "移除",
  "advancedFilterBuilderMoveUpButtonTooltip": "上移",
  "advancedFilterBuilderMoveDownButtonTooltip": "下移",
  "advancedFilterBuilderAddJoin": "新增群組",
  "advancedFilterBuilderAddCondition": "新增篩選器",
  "advancedFilterBuilderSelectColumn": "選擇欄位",
  "advancedFilterBuilderSelectOption": "選擇選項",
  "advancedFilterBuilderEnterValue": "輸入值...",
  "advancedFilterBuilderValidationAlreadyApplied": "目前篩選條件已套用。",
  "advancedFilterBuilderValidationIncomplete": "並非所有條件都已完成。",
  "advancedFilterBuilderValidationSelectColumn": "必須選擇欄位。",
  "advancedFilterBuilderValidationSelectOption": "必須選擇選項。",
  "advancedFilterBuilderValidationEnterValue": "必須輸入值。",
  "columns": "欄位",
  "filters": "篩選條件",
  "pivotMode": "樞紐模式",
  "groups": "列群組",
  "rowGroupColumnsEmptyMessage": "拖曳至此處以設定列群組",
  "values": "值",
  "valueColumnsEmptyMessage": "拖曳至此處以彙總",
  "pivots": "欄標籤",
  "pivotColumnsEmptyMessage": "拖曳至此處以設定欄標籤",
  "group": "群組",
  "rowDragRow": "列",
  "rowDragRows": "列",
  "loadingOoo": "載入中...",
  "loadingError": "錯誤",
  "noRowsToShow": "無資料列",
  "enabled": "已啟用",
  "pinColumn": "釘選欄位",
  "pinLeft": "釘選至左側",
  "pinRight": "釘選至右側",
  "noPin": "取消釘選",
  "valueAggregation": "值彙總",
  "noAggregation": "無",
  "autosizeThisColumn": "自動調整此欄寬度",
  "autosizeAllColumns": "自動調整所有欄寬度",
  "groupBy": "群組依據",
  "ungroupBy": "取消群組依據",
  "ungroupAll": "取消所有群組",
  "addToValues": "將 ${variable} 新增至值",
  "removeFromValues": "從值中移除 ${variable}",
  "addToLabels": "將 ${variable} 新增至標籤",
  "removeFromLabels": "從標籤中移除 ${variable}",
  "resetColumns": "重設欄位",
  "expandAll": "展開所有列群組",
  "collapseAll": "收合所有列群組",
  "copy": "複製",
  "ctrlC": "Ctrl+C",
  "ctrlX": "Ctrl+X",
  "copyWithHeaders": "複製含標題",
  "copyWithGroupHeaders": "複製含群組標題",
  "cut": "剪下",
  "paste": "貼上",
  "ctrlV": "Ctrl+V",
  "export": "匯出",
  "csvExport": "CSV 匯出",
  "excelExport": "Excel 匯出",
  "columnFilter": "欄位篩選",
  "columnChooser": "選擇欄位",
  "chooseColumns": "選擇欄位",
  "sortAscending": "升序排序",
  "sortDescending": "降序排序",
  "sortUnSort": "清除排序",
  "sum": "總和",
  "first": "第一筆",
  "last": "最後一筆",
  "min": "最小值",
  "max": "最大值",
  "none": "無",
  "count": "計數",
  "avg": "平均值",
  "filteredRows": "已篩選",
  "selectedRows": "已選取",
  "totalRows": "總列數",
  "totalAndFilteredRows": "列",
  "more": "更多",
  "to": "到",
  "of": "共",
  "page": "頁",
  "pageLastRowUnknown": "?",
  "nextPage": "下一頁",
  "lastPage": "最後一頁",
  "firstPage": "第一頁",
  "previousPage": "上一頁",
  "pageSizeSelectorLabel": "每頁筆數：",
  "footerTotal": "總計",
  "pivotColumnGroupTotals": "總計",
  "pivotChartAndPivotMode": "樞紐分析圖與樞紐分析模式",
  "pivotChart": "樞紐分析圖",
  "chartRange": "圖表範圍",
  "columnChart": "直條圖",
  "groupedColumn": "群組",
  "stackedColumn": "堆疊",
  "normalizedColumn": "100% 堆疊",
  "barChart": "橫條圖",
  "groupedBar": "群組",
  "stackedBar": "堆疊",
  "normalizedBar": "100% 堆疊",
  "pieChart": "圓形圖",
  "pie": "圓形圖",
  "donut": "環圈圖",
  "lineChart": "折線圖",
  "stackedLine": "堆疊",
  "normalizedLine": "100% 堆疊",
  "xyChart": "XY 散佈圖",
  "scatter": "散點",
  "bubble": "泡泡",
  "areaChart": "面積",
  "area": "面積",
  "stackedArea": "堆疊",
  "normalizedArea": "100% 堆疊",
  "histogramChart": "直方圖",
  "polarChart": "極座標",
  "radarLine": "雷達線",
  "radarArea": "雷達區域",
  "nightingale": "南丁格爾玫瑰圖",
  "radialColumn": "徑向柱狀",
  "radialBar": "徑向條形",
  "statisticalChart": "統計",
  "boxPlot": "箱形圖",
  "rangeBar": "範圍條形",
  "rangeArea": "範圍區域",
  "hierarchicalChart": "階層",
  "treemap": "矩形樹圖",
  "sunburst": "旭日圖",
  "specializedChart": "專業",
  "waterfall": "瀑布圖",
  "heatmap": "熱力圖",
  "combinationChart": "組合",
  "columnLineCombo": "柱狀 & 折線",
  "AreaColumnCombo": "面積 & 柱狀",
  "pivotChartTitle": "樞紐分析圖",
  "rangeChartTitle": "範圍圖",
  "settings": "圖表",
  "data": "設定",
  "format": "自訂",
  "categories": "類別",
  "defaultCategory": "(無)",
  "series": "系列",
  "switchCategorySeries": "切換類別/系列",
  "categoryValues": "類別值",
  "seriesLabels": "系列標籤",
  "aggregate": "彙總",
  "xyValues": "X Y 值",
  "paired": "配對模式",
  "axis": "軸",
  "xAxis": "水平軸",
  "yAxis": "垂直軸",
  "polarAxis": "極軸",
  "radiusAxis": "半徑軸",
  "navigator": "導航器",
  "zoom": "縮放",
  "animation": "動畫",
  "crosshair": "十字線",
  "color": "顏色",
  "thickness": "粗細",
  "preferredLength": "建議長度",
  "xType": "X 類型",
  "axisType": "軸類型",
  "automatic": "自動",
  "category": "類別",
  "number": "數字",
  "time": "時間",
  "timeFormat": "時間格式",
  "autoRotate": "自動旋轉",
  "labelRotation": "旋轉",
  "circle": "圓形",
  "polygon": "多邊形",
  "square": "正方形",
  "cross": "十字",
  "diamond": "菱形",
  "plus": "加號",
  "triangle": "三角形",
  "heart": "心形",
  "orientation": "方向",
  "fixed": "固定",
  "parallel": "平行",
  "perpendicular": "垂直",
  "radiusAxisPosition": "位置",
  "ticks": "刻度",
  "gridLines": "網格線",
  "width": "寬度",
  "height": "高度",
  "length": "長度",
  "padding": "內距",
  "spacing": "間距",
  "chartStyle": "圖表樣式",
  "title": "標題",
  "chartTitles": "標題",
  "chartTitle": "圖表標題",
  "chartSubtitle": "副標題",
  "horizontalAxisTitle": "水平軸標題",
  "verticalAxisTitle": "垂直軸標題",
  "polarAxisTitle": "極軸標題",
  "titlePlaceholder": "圖表標題",
  "background": "背景",
  "font": "字型",
  "weight": "粗細",
  "top": "頂部",
  "right": "右側",
  "bottom": "底部",
  "left": "左側",
  "labels": "標籤",
  "calloutLabels": "標註標籤",
  "sectorLabels": "扇區標籤",
  "positionRatio": "位置比例",
  "size": "大小",
  "shape": "形狀",
  "minSize": "最小大小",
  "maxSize": "最大大小",
  "legend": "圖例",
  "position": "位置",
  "markerSize": "標記大小",
  "markerStroke": "標記邊框",
  "markerPadding": "標記內距",
  "itemSpacing": "項目間距",
  "itemPaddingX": "項目內距 X",
  "itemPaddingY": "項目內距 Y",
  "layoutHorizontalSpacing": "水平間距",
  "layoutVerticalSpacing": "垂直間距",
  "strokeWidth": "邊框寬度",
  "offset": "偏移",
  "offsets": "偏移",
  "tooltips": "工具提示",
  "callout": "標註",
  "markers": "標記",
  "shadow": "陰影",
  "blur": "模糊",
  "xOffset": "X 偏移",
  "yOffset": "Y 偏移",
  "lineWidth": "線條寬度",
  "lineDash": "虛線",
  "lineDashOffset": "虛線偏移",
  "scrollingZoom": "捲動",
  "scrollingStep": "捲動步長",
  "selectingZoom": "選取",
  "durationMillis": "持續時間 (ms)",
  "crosshairLabel": "標籤",
  "crosshairSnap": "對齊節點",
  "normal": "標準",
  "bold": "粗體",
  "italic": "斜體",
  "boldItalic": "粗斜體",
  "predefined": "預定義",
  "fillOpacity": "填充透明度",
  "strokeColor": "線條顏色",
  "strokeOpacity": "線條透明度",
  "miniChart": "迷你圖表",
  "histogramBinCount": "區間數量",
  "connectorLine": "連接線",
  "seriesItems": "系列項目",
  "seriesItemType": "項目類型",
  "seriesItemPositive": "正值",
  "seriesItemNegative": "負值",
  "seriesItemLabels": "項目標籤",
  "columnGroup": "欄",
  "barGroup": "長條圖",
  "pieGroup": "圓餅圖",
  "lineGroup": "折線圖",
  "scatterGroup": "X Y (散點圖)",
  "areaGroup": "區域圖",
  "polarGroup": "極座標",
  "statisticalGroup": "統計圖",
  "hierarchicalGroup": "階層式",
  "specializedGroup": "特殊圖表",
  "combinationGroup": "組合圖",
  "groupedColumnTooltip": "群組",
  "stackedColumnTooltip": "堆疊",
  "normalizedColumnTooltip": "100% 堆疊",
  "groupedBarTooltip": "群組",
  "stackedBarTooltip": "堆疊",
  "normalizedBarTooltip": "100% 堆疊",
  "pieTooltip": "圓餅圖",
  "donutTooltip": "環圈圖",
  "lineTooltip": "折線圖",
  "stackedLineTooltip": "堆疊",
  "normalizedLineTooltip": "100% 堆疊",
  "groupedAreaTooltip": "區域圖",
  "stackedAreaTooltip": "堆疊",
  "normalizedAreaTooltip": "100% 堆疊",
  "scatterTooltip": "散點圖",
  "bubbleTooltip": "氣泡圖",
  "histogramTooltip": "直方圖",
  "radialColumnTooltip": "徑向柱狀圖",
  "radialBarTooltip": "徑向長條圖",
  "radarLineTooltip": "雷達折線圖",
  "radarAreaTooltip": "雷達區域圖",
  "nightingaleTooltip": "南丁格爾玫瑰圖",
  "rangeBarTooltip": "範圍長條圖",
  "rangeAreaTooltip": "範圍區域圖",
  "boxPlotTooltip": "盒鬚圖",
  "treemapTooltip": "矩形樹狀圖",
  "sunburstTooltip": "旭日圖",
  "waterfallTooltip": "瀑布圖",
  "heatmapTooltip": "熱力圖",
  "columnLineComboTooltip": "柱狀折線圖",
  "areaColumnComboTooltip": "區域柱狀圖",
  "customComboTooltip": "自訂組合圖",
  "innerRadius": "內半徑",
  "startAngle": "起始角度",
  "endAngle": "結束角度",
  "reverseDirection": "反向",
  "groupPadding": "群組間距",
  "seriesPadding": "系列間距",
  "tile": "方塊",
  "whisker": "鬚線",
  "cap": "端點",
  "capLengthRatio": "長度比例",
  "labelPlacement": "位置",
  "inside": "內部",
  "outside": "外部",
  "noDataToChart": "無可繪製圖表的資料。",
  "pivotChartRequiresPivotMode": "樞紐分析圖需要啟用樞紐分析模式。",
  "chartSettingsToolbarTooltip": "選單",
  "chartLinkToolbarTooltip": "已連結至網格",
  "chartUnlinkToolbarTooltip": "已取消與網格連結",
  "chartDownloadToolbarTooltip": "下載圖表",
  "chartMenuToolbarTooltip": "選單",
  "chartEdit": "編輯圖表",
  "chartAdvancedSettings": "進階設定",
  "chartLink": "連結至網格",
  "chartUnlink": "取消與網格連結",
  "chartDownload": "下載圖表",
  "histogramFrequency": "頻率",
  "seriesChartType": "數列圖表類型",
  "seriesType": "數列類型",
  "secondaryAxis": "副座標軸",
  "seriesAdd": "新增數列",
  "categoryAdd": "新增類別",
  "bar": "橫條圖",
  "column": "直條圖",
  "histogram": "直方圖",
  "advancedSettings": "進階設定",
  "direction": "方向",
  "horizontal": "水平",
  "vertical": "垂直",
  "seriesGroupType": "群組類型",
  "groupedSeriesGroupType": "群組",
  "stackedSeriesGroupType": "堆疊",
  "normalizedSeriesGroupType": "100% 堆疊",
  "legendEnabled": "已啟用",
  "invalidColor": "色彩值無效",
  "groupedColumnFull": "群組直條圖",
  "stackedColumnFull": "堆疊直條圖",
  "normalizedColumnFull": "100% 堆疊直條圖",
  "groupedBarFull": "群組橫條圖",
  "stackedBarFull": "堆疊橫條圖",
  "normalizedBarFull": "100% 堆疊橫條圖",
  "stackedAreaFull": "堆疊區域圖",
  "normalizedAreaFull": "100% 堆疊區域圖",
  "customCombo": "自訂組合",
  "ariaAdvancedFilterBuilderItem": "${variable}。層級 ${variable}。按 ENTER 編輯",
  "ariaAdvancedFilterBuilderItemValidation": "${variable}。層級 ${variable}。${variable} 按 ENTER 編輯",
  "ariaAdvancedFilterBuilderList": "進階篩選器建立器清單",
  "ariaAdvancedFilterBuilderFilterItem": "篩選條件",
  "ariaAdvancedFilterBuilderGroupItem": "篩選群組",
  "ariaAdvancedFilterBuilderColumn": "欄位",
  "ariaAdvancedFilterBuilderOption": "選項",
  "ariaAdvancedFilterBuilderValueP": "值",
  "ariaAdvancedFilterBuilderJoinOperator": "Join 運算子",
  "ariaAdvancedFilterInput": "進階篩選輸入",
  "ariaChecked": "已勾選",
  "ariaColumn": "欄位",
  "ariaColumnGroup": "欄位群組",
  "ariaColumnFiltered": "欄位已篩選",
  "ariaColumnSelectAll": "切換所有欄位可見性",
  "ariaDateFilterInput": "日期篩選輸入",
  "ariaDefaultListName": "清單",
  "ariaFilterColumnsInput": "篩選欄位輸入",
  "ariaFilterFromValue": "篩選起始值",
  "ariaFilterInput": "篩選輸入",
  "ariaFilterList": "篩選清單",
  "ariaFilterToValue": "篩選目標值",
  "ariaFilterValue": "篩選值",
  "ariaFilterMenuOpen": "開啟篩選選單",
  "ariaFilteringOperator": "篩選運算子",
  "ariaHidden": "已隱藏",
  "ariaIndeterminate": "不確定",
  "ariaInputEditor": "輸入編輯器",
  "ariaMenuColumn": "按 ALT DOWN 開啟欄位選單",
  "ariaFilterColumn": "按 CTRL ENTER 開啟篩選器",
  "ariaRowDeselect": "按 SPACE 取消選擇此列",
  "ariaHeaderSelection": "包含標題選擇的欄位",
  "ariaRowSelectAll": "按 SPACE 切換所有列選擇",
  "ariaRowToggleSelection": "按 SPACE 切換列選擇",
  "ariaRowSelect": "按 SPACE 選擇此列",
  "ariaRowSelectionDisabled": "此列的列選擇已停用",
  "ariaSearch": "搜尋",
  "ariaSortableColumn": "按 ENTER 排序",
  "ariaToggleVisibility": "按 SPACE 切換可見性",
  "ariaToggleCellValue": "按 SPACE 切換儲存格值",
  "ariaUnchecked": "未勾選",
  "ariaVisible": "可見",
  "ariaSearchFilterValues": "搜尋篩選值",
  "ariaPageSizeSelectorLabel": "頁面大小",
  "ariaChartMenuClose": "關閉圖表編輯選單",
  "ariaChartSelected": "已選擇",
  "ariaSkeletonCellLoadingFailed": "列載入失敗",
  "ariaSkeletonCellLoading": "正在載入列資料",
  "ariaRowGroupDropZonePanelLabel": "列群組",
  "ariaValuesDropZonePanelLabel": "值",
  "ariaPivotDropZonePanelLabel": "欄位標籤",
  "ariaDropZoneColumnComponentDescription": "按 DELETE 移除",
  "ariaDropZoneColumnValueItemDescription": "按 ENTER 變更彙總類型",
  "ariaDropZoneColumnGroupItemDescription": "按 ENTER 排序",
  "ariaDropZoneColumnComponentAggFuncSeparator": "/ ",
  "ariaDropZoneColumnComponentSortAscending": "遞增",
  "ariaDropZoneColumnComponentSortDescending": "遞減",
  "ariaLabelDialog": "對話方塊",
  "ariaLabelColumnMenu": "欄位選單",
  "ariaLabelColumnFilter": "欄位篩選器",
  "ariaLabelSelectField": "選擇欄位",
  "ariaLabelRichSelectField": "進階選擇欄位",
  "ariaLabelRichSelectToggleSelection": "按 SPACE 鍵切換選擇",
  "ariaLabelRichSelectDeselectAllItems": "按 DELETE 鍵取消選擇所有項目",
  "ariaLabelRichSelectDeleteSelection": "按 DELETE 鍵取消選擇項目",
  "ariaLabelTooltip": "工具提示",
  "ariaLabelContextMenu": "右鍵選單",
  "ariaLabelSubMenu": "子選單",
  "ariaLabelAggregationFunction": "彙總函數",
  "ariaLabelAdvancedFilterAutocomplete": "進階篩選器自動完成",
  "ariaLabelAdvancedFilterBuilderAddField": "進階篩選器建立器新增欄位",
  "ariaLabelAdvancedFilterBuilderColumnSelectField": "進階篩選器建立器欄位選擇欄位",
  "ariaLabelAdvancedFilterBuilderOptionSelectField": "進階篩選器建立器選項選擇欄位",
  "ariaLabelAdvancedFilterBuilderJoinSelectField": "進階篩選器建立器聯結運算子選擇欄位",
  "ariaColumnPanelList": "欄位清單",
  "ariaFilterPanelList": "篩選器清單",
  "thousandSeparator": ",",
  "decimalSeparator": ".",
  "true": "真",
  "false": "假",
  "invalidDate": "無效日期",
  "invalidNumber": "無效數字",
  "january": "一月",
  "february": "二月",
  "march": "三月",
  "april": "四月",
  "may": "五月",
  "june": "六月",
  "july": "七月",
  "august": "八月",
  "september": "九月",
  "october": "十月",
  "november": "十一月",
  "december": "十二月",
  "timeFormatSlashesDDMMYYYY": "DD/MM/YYYY",
  "timeFormatSlashesMMDDYYYY": "MM/DD/YYYY",
  "timeFormatSlashesDDMMYY": "DD/MM/YY",
  "timeFormatSlashesMMDDYY": "MM/DD/YY",
  "timeFormatDotsDDMYY": "DD.M.YY",
  "timeFormatDotsMDDYY": "M.DD.YY",
  "timeFormatDashesYYYYMMDD": "YYYY-MM-DD",
  "timeFormatSpacesDDMMMMYYYY": "DD MMMM YYYY",
  "timeFormatHHMMSS": "HH:MM:SS",
  "timeFormatHHMMSSAmPm": "HH:MM:SS AM/PM",
  "Select at least one connection to ungroup.": "至少選擇一個連接以取消分組。",
  "Select at least one connection to group them.": "至少選擇一個連接以進行分組。",
  "Only connections can be grouped.": "只能對連接進行分組。",
  "Select a group, or type in a new one.": "選擇一個群組，或輸入新群組名稱。",
  "ariaLabelLoadingContextMenu": "載入快顯功能表",
  "Row {0} does not have a name": "第 {0} 列沒有名稱",
  "Row {0} does not have a data type": "第 {0} 列沒有資料類型",
  "Cancel executing query?": "取消執行查詢？",
  "Local Date and Time": "本地日期和時間",
  "Local Date": "本地日期",
  "Local Time": "本地時間",
  "Account Identifier": "帳戶識別碼",
  "Failed to find parent item {0} of type {1} in type {2}": "無法在類型 {2} 中找到類型 {1} 的父項目 {0}",
  "Username and Password": "使用者名稱和密碼",
  "Single sign-on": "單一登入",
  "Use Secondary Roles": "使用次要角色",
  "Warehouse": "資料倉儲",
  "Enter your query here": "在此輸入您的查詢",
  "Schema:": "結構描述：",
  "No language models found.": "未找到語言模型。",
  "An error occurred preparing the request: {0}": "準備請求時發生錯誤：{0}",
  "Sorry, I can't assist with that.": "抱歉，我無法協助處理此請求。",
  "An invalid response was returned, try and rephrase your question.": "返回了無效的回應，請嘗試重新表述您的問題。",
  "Key Pair": "金鑰對",
  "Private Key Passphrase": "私鑰密碼短語",
  "Show all": "顯示全部",
  "Failed to read file: {0}": "無法讀取檔案：{0}",
  "Store in Workspace": "儲存在工作區中",
  "Yes, Save as Plain Text": "是，儲存為純文字",
  "Plain Text Password in Workspace": "工作區中的純文字密碼",
  "Storing a plain text password in the workspace is not secure and is strongly discouraged. This can lead to your password being inadvertently stored in a Git repository. Are you sure you want to proceed?": "在工作區中儲存純文字密碼並不安全，強烈不建議這樣做。這可能導致您的密碼意外儲存到 Git 儲存庫中。您確定要繼續嗎？",
  "security risk, and is not recommended.": "安全風險，不建議使用。",
  "No changes to save.": "沒有需要儲存的變更。",
  "Materialized Views": "具體化檢視",
  "Project ID": "專案 ID",
  "Google Service Account": "Google 服務帳戶",
  "Dataset": "資料集",
  "Max Bytes Per Query": "每次查詢最大位元組數",
  "GB": "GB",
  "Queries that will use more bytes than this will fail.": "使用超過此位元組數的查詢將會失敗。",
  "Application Default Credentials (gcloud CLI)": "應用程式預設憑證 (gcloud CLI)",
  "Failed to cancel job: {0}": "取消作業失敗：{0}",
  "Cancel requested": "已請求取消",
  "First Page": "第一頁",
  "Previous Page": "上一頁",
  "Next Page": "下一頁",
  "Last Page": "最後一頁",
  "Filter Items": "篩選項目",
  "Cache": "快取",
  "Hit": "命中",
  "Miss": "小姐",
  "No SQL to execute.": "無需執行 SQL。",
  "An active subscription is required to use AI completions. This feature can be disabled in Settings (DBCode > AI).": "使用 AI 補全功能需要有效訂閱。此功能可在設定中停用（DBCode > AI）。",
  "Sign in to enable AI completions, or disable inline completions in Settings (DBCode > AI).": "登入以啟用 AI 補全，或在設定中停用內聯補全（DBCode > AI）。",
  "License Required": "需要授權",
  "Add Payment Method / Manage Trial...": "新增付款方式 / 管理試用...",
  "Failed to find the connection {0} associated with this notebook.": "找不到與此筆記本關聯的連接 {0}。",
  "SQL or definition not provided": "未提供 SQL 或定義",
  "Not seeing an extension?": "看不到擴充功能？",
  "Fetch all rows": "擷取所有列",
  "Don't Save": "不儲存",
  "Do you want to save the changes you made?": "是否要儲存所做的變更？",
  "Your changes will be lost if you don't save them.": "如果不儲存變更，您的變更將會遺失。",
  "Fetching rows...": "正在擷取列...",
  "Quick Search": "快速搜尋",
  "Enter the number of rows to load": "輸入要載入的列數",
  "filtered": "已篩選",
  "funnel": "漏斗圖",
  "coneFunnel": "錐形漏斗圖",
  "pyramid": "金字塔圖",
  "funnelGroup": "漏斗圖",
  "funnelTooltip": "漏斗圖",
  "coneFunnelTooltip": "錐形漏斗圖",
  "pyramidTooltip": "金字塔圖",
  "dropOff": "流失率",
  "stageLabels": "階段標籤",
  "reverse": "反向",
  "Yes, Turn Save Output On": "是，開啟儲存輸出",
  "Saving notebook output will save the output of all cells in the notebook. This may lead to sensitive data being saved in the notebook. Are you sure you want to continue?": "儲存筆記本輸出將會儲存筆記本中所有儲存格的輸出。這可能導致敏感資料被儲存在筆記本中。您確定要繼續嗎？",
  "Notebook render timed. Please try again.": "筆記本渲染逾時。請重試。",
  "Parameters Required": "需要參數",
  "Parameter Values": "參數值",
  "Continue": "繼續",
  "Value": "值",
  "Invalid parameter type: {0} in {1}": "參數類型無效：{1} 中的 {0}",
  "Valid types are: string, number, date, identifier": "有效類型包括：string、number、date、identifier",
  "Sign In": "登入",
  "Password Command": "密碼命令",
  "The following connections have invalid drivers specified.": "以下連接指定了無效的驅動程式。",
  "Yes, Execute": "是，執行",
  "Executing the following command to get the password for {0}.": "正在執行以下命令以取得 {0} 的密碼。",
  "Failed to execute command to get password: {0}": "執行命令以取得密碼失敗：{0}",
  "Password command execution failed: {0}": "密碼命令執行失敗：{0}",
  "Execute a command to generate {0}": "執行命令以產生 {0}",
  "When required, the command will be executed to generate the {0}.": "需要時，將執行命令以產生 {0}。",
  "{0} not required": "不需要 {0}",
  "{0} is not required, and will not be saved.": "{0} 不是必需的，因此不會儲存。",
  "ariaSelectAllCells": "按空白鍵選擇所有儲存格",
  "No SQL supplied": "未提供 SQL",
  "This file supports javascript style commands using the db object:": "此檔案支援使用 db 物件的 JavaScript 樣式命令：",
  "All the collections have also been aliased to the db object, so you can also execute statements like:": "所有集合也都已別名為 db 物件，因此您還可以執行如下語句：",
  "The db object is the NodeJS MongoDB driver, mode information can be found here:": "db 物件是 NodeJS MongoDB 驅動程式，詳細資訊可以在這裡找到：",
  "Auto Refresh": "自動重新整理",
  "Stopped": "已停止",
  "Stop": "停止",
  "5s": "5秒",
  "10s": "10秒",
  "30s": "30秒",
  "1m": "1分鐘",
  "5m": "5分鐘",
  "Script Changes": "指令碼變更",
  "Refresh Options": "重新整理選項",
  "Save Options": "儲存選項",
  "Failed to parse file: {0}": "無法解析檔案：{0}",
  "Failed to create directory: {0}": "無法建立目錄：{0}",
  "Failed to write file: {0}": "無法寫入檔案：{0}",
  "Failed to delete: {0}": "刪除失敗：{0}",
  "You must have a workspace open to save a connection to the workspace": "您必須開啟工作區才能將連線儲存至工作區",
  "Error introspecting data types for {0}, error: {1}": "自我檢查 {0} 的資料類型時發生錯誤：{1}",
  "Connection is not open": "連線未開啟",
  "Unknown BSON type: {0} found in MongoDB": "MongoDB 中發現未知的 BSON 類型：{0}",
  "Clear This Column Filter": "清除此欄篩選器",
  "Clear All Column Filters": "清除所有欄篩選器",
  "{0} row": "{0} 列",
  "Keyspaces": "鍵空間",
  "All Keys": "所有鍵",
  "Key": "鍵",
  "Data": "資料",
  "TTL": "TTL",
  "{0} Key": "{0} 個鍵",
  "{0} Keys": "{0} 個鍵",
  "The following connections contain / in the name. This can lead to unexpected issues. It is recommended to rename them.": "以下連線的名稱中包含 /。這可能會導致意外問題，建議重新命名。",
  "Relationship Detail": "關聯詳細資訊",
  "Secure Sharing": "安全分享",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Inline Completion": "行內自動完成",
  "History": "歷史記錄",
  "Visual Editing": "視覺化編輯",
  "File Execution": "檔案執行",
  "Cloud Providers": "雲端供應商",
  "Open on dbcode.io": "在 dbcode.io 開啟",
  "Pages": "頁面",
  "items": "項目",
  "Paginate Results": "分頁顯示結果",
  "Auto": "自動",
  "No items selected.": "未選擇任何項目。",
  "This operation is not permitted on the item {0} item (no path).": "不允許對項目 {0}（無路徑）執行此操作。",
  "Selected items must be the same type, {0} is not the same as {1}.": "所選項目必須為相同類型，{0} 與 {1} 不同。",
  "Selected items must be from the same database, {0} is not in the same database as {1}.": "所選項目必須來自同一資料庫，{0} 與 {1} 不在同一資料庫中。",
  "Failed to open Excel file: {0}": "無法開啟 Excel 檔案：{0}",
  "Failed to read sheet {0}, error: {1}": "無法讀取工作表 {0}，錯誤：{1}",
  "Source": "來源",
  "Destination": "目標",
  "": " ",
  "No columns selected to import": "未選擇要匯入的欄位",
  "Import": "匯入",
  "Sample Rows": "範例資料列",
  "Select Source": "選擇來源",
  "Select Destination": "選擇目標",
  "A Database": "資料庫",
  "Import from": "匯入來源",
  "Source connection not found": "找不到來源連線",
  "Importing": "匯入中",
  "Fetching source data from {0}": "正在從 {0} 取得來源資料",
  "No data to import": "無資料可匯入",
  "Creating insert statements": "正在建立 INSERT 陳述式",
  "Applying insert statements": "正在套用 INSERT 陳述式",
  "Finished": "完成",
  "Imported {0} rows into {1}": "已將 {0} 筆資料列匯入至 {1}",
  "Error getting source data from {0}, error: {1}": "從 {0} 取得來源資料時發生錯誤，錯誤：{1}",
  "Select": "選擇",
  "Read Only/Roles": "唯讀/角色",
  "Unknown role: {0}": "未知角色：{0}",
  "Configuration for role {0} not found": "找不到角色 {0} 的設定",
  "Permission {0} not found for role {1}": "找不到角色 {1} 的權限 {0}",
  "{0} statement is denied for role {1}": "角色 {1} 被拒絕執行 {0} 陳述式",
  "{0} statements are denied for role {1}": "角色 {1} 被拒絕執行 {0} 個陳述式",
  "{0} statement detected. Do you want to execute it?": "偵測到 {0} 陳述式。是否要執行？",
  "{0} statements detected. Do you want to execute them?": "偵測到 {0} 個陳述式。是否要執行？",
  "Execution of {0} statements denied for role {1}": "角色 {1} 被拒絕執行 {0} 個陳述式",
  "Driver does not support read only.": "驅動程式不支援唯讀模式",
  "Role": "角色",
  "Development": "開發",
  "Testing": "測試",
  "Production": "正式環境",
  "Role and Read Only requires Pro subscription.": "角色和唯讀功能需要 Pro 訂閱",
  "CSV Format": "CSV 格式",
  "Auto detect": "自動偵測",
  "Specify": "指定",
  "Header Row": "標題列",
  "Delimiter": "分隔符號",
  "Quote Character": "引號字元",
  "Quote Escape": "引號跳脫",
  "Connect to your database and start exploring your data": "連線至您的資料庫並開始探索資料",
  "MCP": "MCP",
  "MCP port not set, update in settings.": "未設定 MCP 連接埠，請至設定中更新",
  "MCP authorization not set, update in settings.": "未設定 MCP 授權，請至設定中更新",
  "MCP failed to start, error: {0}": "MCP 啟動失敗，錯誤：{0}",
  "MCP stopped": "MCP 已停止",
  "Connection Information": "連線資訊",
  "Yes, Provide Schema to Copilot": "是，向 Copilot 提供結構描述",
  "more information": "更多資訊",
  "Provide database schema to Copilot for inline completion in .sql files? ": "是否向 Copilot 提供資料庫結構描述以在 .sql 檔案中啟用內聯完成？",
  "Retrieving connections": "正在擷取連線",
  "Retrieving databases": "正在擷取資料庫",
  "Retrieve Databases ?": "擷取資料庫？",
  "Retrieving schemas": "正在擷取結構描述",
  "Retrieve Schemas ?": "擷取結構描述？",
  "Retrieving tables": "正在擷取資料表",
  "Retrieve Tables ?": "擷取資料表？",
  "Executing query": "正在執行查詢",
  "Execute Query ?": "執行查詢？",
  "Tool {0} not found": "找不到工具 {0}",
  "statusBarLastRowUnknown": "？",
  "Open Filter Builder": "開啟篩選器建立工具",
  "Filter": "篩選器",
  "Reset Filter": "重設篩選器",
  "No SQL provided": "未提供 SQL",
  "Partitions": "分割區",
  "Policies": "原則",
  "PostgreSQL 9.2 or higher is required": "需要 PostgreSQL 9.2 或更高版本",
  "Primary Keys": "主索引鍵",
  "SQL Preview": "SQL 預覽",
  "No items found": "找不到項目",
  "Unlock this cell from the specified connection": "解除此儲存格與指定連線的鎖定",
  "Lock this cell to the current connection": "將此儲存格鎖定至目前連線",
  "Notebook Connection Lock": "筆記本連線鎖定",
  "Previous Row": "上一列",
  "Next Row": "下一列",
  "Inspector": "檢視器",
  "Exclude Selected Values": "排除選取的值",
  "DBCode Panel": "DBCode 面板",
  "Same location as terminal, output etc.": "與終端機、輸出等相同的位置",
  "Beside the Editor": "編輯器旁邊",
  "Below the Editor": "編輯器下方",
  "Where would you like query results to be displayed? (can be changed in settings)": "您希望查詢結果顯示在何處？（可在設定中變更）",
  "Result editor not registered!": "結果編輯器未註冊！",
  "scrollColumnIntoView": "將 ${variable} 捲動至檢視範圍",
  "Error getting databases stage 2 for connection {0}, error: {1}": "取得連線 {0} 的資料庫時發生錯誤（階段 2），錯誤：{1}",
  "Ticks": "刻度",
  "Traditional relational databases supporting structured query language": "支援結構化查詢語言的傳統關聯式資料庫",
  "Non-relational databases for flexible, schema-less data storage": "用於靈活、無結構描述資料儲存的非關聯式資料庫",
  "Fully managed database services hosted in the cloud": "雲端託管的完全受控資料庫服務",
  "Systems optimized for analytics and large-scale data processing": "針對分析和大規模資料處理最佳化的系統",
  "Data stored in various file formats": "以各種檔案格式儲存的資料",
  "Connect to cloud platforms to access all their database services": "連線至雲端平台以存取其所有資料庫服務",
  "Search for a database or cloud provider...": "搜尋資料庫或雲端提供者...",
  "Clear search": "清除搜尋",
  "Preview": "預覽",
  "No matching databases or cloud providers found": "找不到符合的資料庫或雲端提供者",
  "Hide password": "隱藏密碼",
  "Show password": "顯示密碼",
  "Connection Details": "連線詳細資訊",
  "Tunnel name": "通道名稱",
  "Authentication": "身份驗證",
  "SSH username": "SSH 使用者名稱",
  "Use password authentication": "使用密碼身份驗證",
  "Use SSH key file": "使用 SSH 金鑰檔案",
  "Use SSH agent": "使用 SSH 代理",
  "Select a private key file": "選擇私鑰檔案",
  "Typically the private key file is located at ~/.ssh/id_rsa or ~/.ssh/id_ed25519": "私鑰檔案通常位於 ~/.ssh/id_rsa 或 ~/.ssh/id_ed25519",
  "Optional: password for the private key if encrypted": "選填：私鑰密碼（如已加密）",
  "Password Storage": "密碼儲存",
  "Securely stores your password in VSCode secret storage": "將您的密碼安全地儲存在 VSCode 機密儲存中",
  "Save in VSCode Secret Storage": "儲存至 VSCode 機密儲存",
  "Password is encrypted with your key and saved in settings.json": "密碼使用您的金鑰加密並儲存在 settings.json 中",
  "Encrypt and Save": "加密並儲存",
  "Password is kept in memory for this session only": "密碼僅在此工作階段期間保留於記憶體中",
  "Remember for Session": "記住本次工作階段",
  "You will be prompted for your password each time": "每次都會提示您輸入密碼",
  "Password is stored as plain text in settings.json (very insecure)": "密碼以純文字形式儲存在 settings.json 中（非常不安全）",
  "Save in Plain Text (Not Recommended)": "以純文字儲存（不建議）",
  "No password needed for this connection": "此連線不需要密碼",
  "Password not required": "不需要密碼",
  "Key to decrypt the password. Will not be stored.": "用於解密密碼的金鑰。不會被儲存。",
  "The SSH agent must be running on your system. No password is required with this authentication method.": "SSH 代理必須在您的系統上執行。此身份驗證方法不需要密碼。",
  "File Formats": "檔案格式",
  "General Options": "一般選項",
  "General Settings": "一般設定",
  "SSL/TLS Settings": "SSL/TLS 設定",
  "Advanced Options": "進階選項",
  "Back to database selection": "返回資料庫選擇",
  "Connection name": "連線名稱",
  "Get Started": "開始使用",
  "Open SQL File": "開啟 SQL 檔案",
  "Resources": "資源",
  "Documentation": "說明文件",
  "Issues & Feature Requests": "問題與功能請求",
  "Select Color": "選擇顏色",
  "localhost": "本機",
  "{0} Storage": "{0}儲存",
  "{0} will be kept in memory for this session only. You will be prompted for it once per session.": "{0}僅在此工作階段期間保留於記憶體中。每個工作階段將提示您輸入一次。",
  "{0} will be stored as plain text in settings.json (very insecure)": "{0}將以純文字形式儲存在 settings.json 中（非常不安全）",
  "Enable SSL/TLS": "啟用 SSL/TLS",
  "Size: {0}": "大小：{0}",
  "Read Only/Roles is Pro feature. They have been disabled on the connection {0}, it is in full access mode.": "唯讀/角色是 Pro 功能。已在連線 {0} 上停用，目前為完全存取模式。",
  "SQLite Extensions": "SQLite 擴充功能",
  "Configured authentication does not have access to this database": "設定的身份驗證無權存取此資料庫",
  "Configured authentication does not have access to the database: {0}": "設定的身份驗證無權存取資料庫：{0}",
  "Previous tab": "上一個分頁",
  "Next tab": "下一個分頁",
  "Failed to read file {0}, error: {1}": "無法讀取檔案 {0}，錯誤：{1}",
  "Tunnel not found: {0}": "找不到通道：{0}",
  "Accessible": "可存取",
  "Checking connection...": "正在檢查連線...",
  "DNS:": "DNS：",
  "Port:": "連接埠：",
  "{0} requires an active license because it is an online feature and not covered by the use forever license.": "{0} 需要有效授權，因為它是線上功能，不在永久使用授權的涵蓋範圍內。",
  "Your license updates ended on {0}. To continue using {1}, consider purchasing a new license, or install a version released prior to {0}": "您的授權更新已於 {0} 結束。若要繼續使用 {1}，請考慮購買新授權，或安裝在 {0} 之前發布的版本",
  "Updates End: {0}": "更新結束：{0}",
  "Updates Ended: {0}": "更新已結束：{0}",
  "Only http and https protocols are supported": "僅支援 http 和 https 協定",
  "No host specified for validation": "未指定驗證主機",
  "Port is required for validation": "驗證需要連接埠",
  "Connection timeout": "連線逾時",
  "Failed to check endpoint": "無法檢查端點",
  "Role permissions can be configured in <a class=\"link\" href=\"command:workbench.action.openSettings?%5B%22dbcode.connection.role%22%5D\">settings.</a>": "可以在<a class=\"link\" href=\"command:workbench.action.openSettings?%5B%22dbcode.connection.role%22%5D\">設定</a>中配置角色權限",
  "Streaming Databases": "串流資料庫",
  "Databases designed for real-time data processing and analytics": "專為即時資料處理和分析而設計的資料庫",
  "Type to search": "輸入以搜尋",
  "Environment URL": "環境 URL",
  "Format: {0}": "格式：{0}",
  "Connection will be established through SSH tunnel": "將透過 SSH 通道建立連線",
  "External Tables": "外部資料表",
  "Start Trial": "開始試用",
  "Pro feature detected: Unlock {0}?": "偵測到 Pro 功能：解鎖 {0}？",
  "Start a free 14-day trial — no credit card required — or sign in if you've already leveled up.": "開始 14 天免費試用 — 無需信用卡 — 如果您已升級，請登入。",
  "{0} needs a valid license. Your trial or license has expired. Purchase a license to keep using this feature.": "{0} 需要有效授權。您的試用或授權已過期。請購買授權以繼續使用此功能。",
  "Time's Up": "時間到",
  "Select items to include, or type a SQL like or not like eg: like value%": "選擇要包含的項目，或輸入 SQL like 或 not like，例如：like value%",
  "Quick Script": "快速指令碼",
  "The {0} script action is not supported": "不支援 {0} 指令碼動作",
  "Error starting SSH tunnel {0}: {1}": "啟動 SSH 通道 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "{0}: No script generated": "{0}：未產生指令碼",
  "{0}: No connection found": "{0}：找不到連線",
  "No scripts generated for the selected items.": "未為所選項目產生指令碼。",
  "All in one file": "全部在一個檔案",
  "Items were found from different connections/databases. Do you want to script them all in one file or separate files?": "從不同的連線/資料庫中找到項目。您要將它們全部編寫在一個檔案還是分開的檔案中？",
  "One file per connection/database": "每個連線/資料庫一個檔案",
  "--The following errors occurred:": "--發生以下錯誤：",
  "The following errors occurred: {0}": "發生以下錯誤：{0}",
  "No context value available": "沒有可用的內容值",
  "No path available": "沒有可用的路徑",
  "Cannot be scripted as a {0} statement": "無法編寫為 {0} 陳述式",
  "Could not find connection: {0}": "找不到連線：{0}",
  "Script As": "編寫指令碼為",
  "Will be saved in the .code-workspace file or .vscode/settings.json file, enabling sharing via Git.": "將儲存在 .code-workspace 檔案或 .vscode/settings.json 檔案中，以便透過 Git 共用。",
  "Recordset": "記錄集",
  "Rows": "列",
  "Time": "時間",
  "Output Log": "輸出日誌",
  "Search": "搜尋",
  "Select File Manually": "手動選擇檔案",
  "Select the file to unpack": "選擇要解壓縮的檔案",
  "Failed to read file. Error: {0}": "讀取檔案失敗。錯誤：{0}",
  "Notice": "通知",
  "Cancelled": "已取消",
  "User cancelled query": "使用者已取消查詢",
  "Info": "資訊",
  "Precision": "精確度",
  "Storage Type": "儲存類型",
  "In Memory - Won't be persisted": "記憶體內 - 不會持久保存",
  "Retrieving workspace connection": "正在擷取工作區連線",
  "No query ID available for cancellation": "沒有可供取消的查詢 ID",
  "Schema not converted to v1 format yet.": "架構尚未轉換為 v1 格式。",
  "Request Timeout": "請求逾時",
  "Oracle 12.1 or higher is required": "需要 Oracle 12.1 或更高版本",
  "{0} Copy": "{0} 副本",
  "SQL Server 2012 or higher is required": "需要 SQL Server 2012 或更高版本",
  "Failed to initialize grid: {0}": "無法初始化網格：{0}",
  "Unknown error": "未知錯誤",
  "Failed to load notebook content: {0}": "無法載入筆記本內容：{0}",
  "Editor container has zero dimensions, retrying initialization...": "編輯器容器尺寸為零，正在重試初始化...",
  "Loading notebook content...": "正在載入筆記本內容...",
  "Failed to initialize editor.": "無法初始化編輯器。",
  "Export: {0}": "匯出：{0}",
  "Enter a name for the script": "輸入指令碼名稱",
  "More than 2 Favorites": "超過 2 個我的最愛",
  "Are you sure you want to delete all items from favorites?": "您確定要從我的最愛中刪除所有項目嗎？",
  "Are you sure you want to delete this item from favorites?": "您確定要從我的最愛中刪除此項目嗎？",
  "Drag & drop items here to add them to favorites.": "將項目拖放到此處以加入我的最愛。",
  "Open File": "開啟檔案",
  "Failed to fetch notebook output: {0}": "無法擷取筆記本輸出：{0}",
  "Error in component": "元件發生錯誤",
  "Editor not available for export": "編輯器無法匯出",
  "PDF": "PDF",
  "Security Role": "安全性角色",
  "AWS Region": "AWS 區域",
  "Default Credentials Provider Chain": "預設憑證提供者鏈",
  "Access Keys": "存取金鑰",
  "Access Key ID": "存取金鑰 ID",
  "Secret Access Key": "秘密存取金鑰",
  "S3 Output Location": "S3 輸出位置",
  "Failed to decode license, please check it is correct.": "無法解碼授權，請檢查是否正確。",
  "Manually Enter License": "手動輸入授權",
  "Enter your license. [More Information](https://dbcode.io/docs/accounts/offline-license)": "輸入您的授權。[更多資訊](https://dbcode.io/docs/accounts/offline-license)",
  "More Information": "更多資訊",
  "Install License. [More Information](https://dbcode.io/docs/accounts/offline-license)": "安裝授權。[更多資訊](https://dbcode.io/docs/accounts/offline-license)",
  "License installed successfully": "授權安裝成功",
  "Post Executing": "執行後",
  "Pre Executing": "執行前",
  "from ssh.config": "從 ssh.config",
  "Count all rows": "計算所有列數",
  "of {0}": "的 {0}",
  "The initial number of rows fetched is equal to the rows to load setting.": "獲取的初始列數等於載入列數設定。",
  "Error counting rows: {0}": "計算列數時發生錯誤：{0}",
  "You are about to execute the entire document. Do you want to continue?": "您即將執行整個文件。是否要繼續？",
  "Unwrap Column Text": "取消文字換行",
  "Wrap Column Text": "文字換行",
  "Generating export...": "正在產生匯出...",
  "Password (Optional)": "密碼（選填）",
  "Note: PDF encryption provides basic protection but can be bypassed. It prevents casual access to content.": "注意：PDF 加密提供基本保護，但可被繞過。它可防止隨意存取內容。",
  "Theme": "主題",
  "Light": "淺色",
  "Dark": "深色",
  "Custom": "自訂",
  "Export / Share": "匯出 / 分享",
  "Export failed: {0}": "匯出失敗：{0}",
  "Please complete all required fields": "請填寫所有必填欄位",
  "Learn more": "瞭解更多",
  "Export to your computer.": "匯出到您的電腦。",
  "DBMS Output": "DBMS 輸出",
  "Web Page format only supports \"All Data\" option": "網頁格式僅支援「所有資料」選項",
  "Content provider not available": "內容提供者無法使用",
  "No content returned from provider": "提供者未傳回任何內容",
  "Share failed: {0}": "分享失敗：{0}",
  "All Data": "所有資料",
  "Currently Selected Data": "目前選取的資料",
  "Web Page": "網頁",
  "HTML Table": "HTML 表格",
  "Leave empty for no password protection": "留空表示不使用密碼保護",
  "To store data in your own S3 compatible bucket or use a custom domain name": "若要將資料儲存在您自己的 S3 相容儲存貯體或使用自訂網域名稱",
  "contact us": "聯絡我們",
  "filterSummaryInactive": "為（全部）",
  "filterSummaryContains": "包含",
  "filterSummaryNotContains": "不包含",
  "filterSummaryTextEquals": "等於",
  "filterSummaryTextNotEqual": "不等於",
  "filterSummaryStartsWith": "開頭為",
  "filterSummaryEndsWith": "結尾為",
  "filterSummaryBlank": "為空白",
  "filterSummaryNotBlank": "不為空白",
  "filterSummaryEquals": "=",
  "filterSummaryNotEqual": "!=",
  "filterSummaryGreaterThan": ">",
  "filterSummaryGreaterThanOrEqual": ">=",
  "filterSummaryLessThan": "<",
  "filterSummaryLessThanOrEqual": "<=",
  "filterSummaryInRange": "之間",
  "filterSummaryInRangeValues": "（${variable}，${variable}）",
  "filterSummaryTextQuote": "\"${variable}\"",
  "filterSummaryListInactive": "是（全部）",
  "filterSummaryListSeparator": "，",
  "filterSummaryListShort": "是（${variable}）",
  "filterSummaryListLong": "是（${variable}）及其他 ${variable} 項",
  "addFilterCard": "新增篩選器",
  "agTextColumnFilterDisplayName": "文字篩選器",
  "agNumberColumnFilterDisplayName": "數字篩選器",
  "agDateColumnFilterDisplayName": "日期篩選器",
  "agSetColumnFilterDisplayName": "選擇篩選器",
  "agMultiColumnFilterDisplayName": "組合篩選器",
  "addFilterPlaceholder": "搜尋欄位...",
  "ariaDeferSkeletonCellLoading": "儲存格載入中",
  "ariaLabelAddFilterField": "新增篩選欄位",
  "PNG": "PNG",
  "Suppress quotes": "隱藏引號",
  "Note: Suppressing quotes will not escape the delimiter in values, which may cause parsing issues.": "注意：隱藏引號將不會轉義值中的分隔符號，這可能會導致解析問題。",
  "Connected": "已連線",
  "Provided by other extension": "由其他擴充功能提供",
  "Discovered": "已發現",
  "Import error: {0}": "匯入錯誤：{0}",
  "Select import source": "選擇匯入來源",
  "Connection Files": "連線檔案",
  "All Files": "所有檔案",
  "Select Connection Import File": "選擇連線匯入檔案",
  "Fields: {0}": "欄位：{0}",
  "Custom Format": "自訂格式",
  "Map fields manually": "手動對應欄位",
  "Define your own field mapping": "定義您自己的欄位對應",
  "Select connection format": "選擇連線格式",
  "Required fields not mapped: {0}": "未對應的必填欄位：{0}",
  "Cannot continue import without mapping required fields. Please map the required fields to proceed.": "無法在未對應必填欄位的情況下繼續匯入。請對應必填欄位以繼續。",
  "Skip this field": "略過此欄位",
  "Don't import this field": "不匯入此欄位",
  "Map Source Field: {0}": "對應來源欄位：{0}",
  "Select which connection field \"{0}\" should map to": "選擇「{0}」應對應到哪個連線欄位",
  "Display name for the connection": "連線的顯示名稱",
  "Database type (postgres, mysql, mssql, etc.)": "資料庫類型（postgres、mysql、mssql 等）",
  "Server hostname or IP address": "伺服器主機名稱或 IP 位址",
  "Port number for the database server": "資料庫伺服器的連接埠號碼",
  "Database name to connect to": "要連線的資料庫名稱",
  "Username for authentication": "驗證用使用者名稱",
  "Password for authentication": "驗證用密碼",
  "Enable SSL/TLS encryption (true/false)": "啟用 SSL/TLS 加密（true/false）",
  "Connection type: \"host\" or \"socket\"": "連線類型：\"host\" 或 \"socket\"",
  "Group name for organizing connections": "用於組織連線的群組名稱",
  "Path for file formats or socket connections": "檔案格式或 socket 連線的路徑",
  "Connection configuration field": "連線組態欄位",
  "Import Summary:": "匯入摘要：",
  "\n• {0} connection(s) found": "• 找到 {0} 個連接",
  "\n• {0} warning(s)": "• {0} 個警告",
  "\n• {0} error(s)": "• {0} 個錯誤",
  "ERRORS:\n": "錯誤：",
  "WARNINGS:\n": "警告：",
  "Review the details and choose an action below.": "查看詳細資訊並選擇下面的操作。",
  "All connections had errors and cannot be imported. Please check the source file and format.": "所有連接都有錯誤，無法匯入。請檢查來源檔案和格式。",
  "Choose an action:": "選擇操作：",
  "No connections available to import.": "沒有可匯入的連接。",
  "Successfully imported {0} of {1} connections": "成功匯入 {0} 個連接（共 {1} 個）",
  "Failed to import any connections": "無法匯入任何連接",
  "Error during import: {0}": "匯入時發生錯誤：{0}",
  "Preview opened. Do you want to proceed with importing {0} connection(s)?": "預覽已開啟。是否要繼續匯入 {0} 個連接？",
  "Found Azure Data Studio settings at: {0}": "在以下位置找到 Azure Data Studio 設定：{0}",
  "Do you want to import connections from this settings file?": "是否要從此設定檔匯入連接？",
  "Use This File": "使用此檔案",
  "Select Different File": "選擇其他檔案",
  "Could not find Azure Data Studio settings automatically": "無法自動找到 Azure Data Studio 設定",
  "Please manually select your Azure Data Studio settings.json file": "請手動選擇您的 Azure Data Studio settings.json 檔案",
  "No import source found for file extension: {0}": "未找到副檔名 {0} 的匯入來源",
  "Failed to import file: {0}": "無法匯入檔案：{0}",
  "pgAdmin Export": "pgAdmin 匯出",
  "Standard pgAdmin connection export format": "標準 pgAdmin 連接匯出格式",
  "JSON File": "JSON 檔案",
  "Import connections from JSON file": "從 JSON 檔案匯入連接",
  "Invalid JSON structure for connection import": "用於連接匯入的 JSON 結構無效",
  "No connections found in JSON data": "在 JSON 資料中未找到連接",
  "Custom format selected but no field mapping provided": "已選擇自訂格式，但未提供欄位對應",
  "Failed to map connection \"{0}\": {1}": "無法對應連接「{0}」：{1}",
  "Unknown format: {0}": "未知格式：{0}",
  "Failed to parse JSON: {0}": "無法解析 JSON：{0}",
  "Imported Connection {0}": "已匯入連接 {0}",
  "Driver is required but not specified": "驅動程式為必填項，但未指定",
  "Host is required when connectionType is \"host\"": "當 connectionType 為 \"host\" 時，Host 為必填項",
  "Socket path is required when connectionType is \"socket\"": "當 connectionType 為 \"socket\" 時，Socket 路徑為必填項",
  "CSV File": "CSV 檔案",
  "Import connections from CSV file": "從 CSV 檔案匯入連接",
  "CSV file must have at least a header row and one data row": "CSV 檔案必須至少有一個標題列和一個資料列",
  "Failed to parse CSV: {0}": "無法解析 CSV：{0}",
  "Azure Data Studio": "Azure Data Studio",
  "Import connections from Azure Data Studio settings": "從 Azure Data Studio 設定匯入連接",
  "Failed to map ADS connection \"{0}\": {1}": "無法對應 ADS 連接「{0}」：{1}",
  "No Azure Data Studio connections found in settings file": "在設定檔中找不到 Azure Data Studio 連接",
  "Failed to parse Azure Data Studio settings: {0}": "無法解析 Azure Data Studio 設定：{0}",
  "Server name is required": "伺服器名稱為必填項",
  "minDateValidation": "日期必須在 ${variable} 之後",
  "maxDateValidation": "日期必須在 ${variable} 之前",
  "maxLengthValidation": "必須為 ${variable} 個字元或更少。",
  "minValueValidation": "必須大於或等於 ${variable}",
  "maxValueValidation": "必須小於或等於 ${variable}",
  "invalidSelectionValidation": "選擇無效。",
  "ariaValidationErrorPrefix": "儲存格編輯器驗證",
  "ariaLabelFilterCardDelete": "刪除篩選器",
  "ariaLabelFilterCardHasEdits": "有編輯內容",
  "Theme is set to Light for PDF exports for optimal readability.": "PDF 匯出時主題設為淺色以獲得最佳可讀性。",
  "Page Background": "頁面背景",
  "Content Background": "內容背景",
  "Text Color": "文字顏色",
  "Accent Color": "強調色",
  "Border Color": "框線顏色",
  "Reset to Defaults": "重設為預設值",
  "Preparing share...": "正在準備分享...",
  "Encrypting content...": "正在加密內容...",
  "Getting upload URL...": "正在取得上傳網址...",
  "Uploading content...": "正在上傳內容...",
  "All columns": "所有欄位",
  "Keys only": "僅主鍵",
  "Table names": "資料表名稱",
  "Search tables or columns": "搜尋資料表或欄位",
  "tooltipValidationErrorSeparator": "。",
  "ariaPendingChange": "待處理變更",
  "This document's connection is currently executing another query. Use another connection to execute this query?": "此文件的連線目前正在執行另一個查詢。是否使用其他連線執行此查詢?",
  "Execution cancelled by user": "使用者已取消執行",
  "Are you sure you want to remove the license?": "確定要移除授權?",
  "License removed successfully": "已成功移除授權",
  "Install License...": "安裝授權...",
  "Offline License": "離線授權",
  "Reset table positions": "重設資料表位置",
  "advancedFilterReset": "重設",
  "advancedFilterCancel": "取消",
  "advancedFilterClear": "清除",
  "advancedFilterBuilderClear": "清除",
  "advancedFilterBuilderReset": "重設",
  "tooltipMode": "工具提示模式",
  "tooltipModeSingle": "單一",
  "tooltipModeShared": "多個",
  "tooltipModeCompact": "精簡",
  "Created with": "建立工具",
  "Field": "欄位",
  "Transpose Rows and Columns": "轉置列與欄",
  "System Tables": "系統資料表",
  "No matches found": "找不到相符項目",
  "Copy form data": "複製表單資料",
  "Search fields and values...": "搜尋欄位與值...",
  "Read-only (deleted row)": "唯讀 (已刪除的列)",
  "Read-only (not editable)": "唯讀 (不可編輯)",
  "Duplicate Selected Cells/Rows": "複製選取的儲存格/列",
  "Delete Selected Rows": "刪除選取的列",
  "Idle Timeout": "閒置逾時",
  "Automatically close database connection after specified seconds of inactivity. Leave empty to disable.": "在指定的閒置秒數後自動關閉資料庫連線。留空可停用。",
  "Since: {0}": "自：{0}",
  "Transpose": "轉置",
  "Tip: Use \\t for tab delimiter": "提示：使用 \\t 作為定位字元分隔符號",
  "Binary as UUID": "二進位顯示為 UUID",
  "Display binary data as UUID format": "將二進位資料顯示為 UUID 格式",
  "Binary": "二進位",
  "Base64 Encoded": "Base64 編碼",
  "Display binary data as base64 string": "將二進位資料顯示為 Base64 字串",
  "Hex Viewer": "十六進位檢視器",
  "Display as hexadecimal with byte grouping": "以十六進位顯示並按位元組分組",
  "Hyperlinks": "超連結",
  "Convert URLs and emails to clickable links": "將 URL 和電子郵件轉換為可點擊的連結",
  "Text": "文字",
  "Format JSON strings": "格式化 JSON 字串",
  "Title Case": "標題大小寫",
  "Convert to title case formatting": "轉換為標題大小寫格式",
  "Currency": "貨幣",
  "Format numbers as currency": "將數字格式化為貨幣",
  "Numeric": "數值",
  "Percentage": "百分比",
  "Display as percentage": "以百分比顯示",
  "Scientific Notation": "科學記號",
  "Format large/small numbers scientifically": "以科學記號格式化大/小數字",
  "Thousands Separator": "千分位分隔符號",
  "Add thousands separators using browser locale": "使用瀏覽器地區設定新增千分位分隔符號",
  "Yes/No": "是/否",
  "Display true/false as Yes/No": "將 true/false 顯示為是/否",
  "Boolean": "布林值",
  "Icon": "圖示",
  "Display as ✓/✗ or custom icons": "顯示為 ✓/✗ 或自訂圖示",
  "On/Off": "開/關",
  "Display as On/Off switches": "顯示為開/關切換",
  "On": "開",
  "Off": "關",
  "Format Column": "格式化欄位",
  "Apply to '{0}' only in the table '{1}'": "僅套用至資料表「{1}」中的「{0}」",
  "Apply to all '{0}' columns in {1}": "套用至 {1} 中的所有「{0}」欄位",
  "Save & Apply": "儲存並套用",
  "Remove": "移除",
  "Select Formatter": "選擇格式化程式",
  "Choose a formatter...": "選擇格式化程式...",
  "Create Custom Formatter...": "建立自訂格式化程式...",
  "Input": "輸入",
  "Output": "輸出",
  "Enter formatter name...": "輸入格式化程式名稱...",
  "Customize This Formatter": "自訂此格式化程式",
  "Failed to clean up column formatter mappings for deleted connection: {0}": "無法清理已刪除連線的欄位格式化程式對應：{0}",
  "Failed to remove column formatter mapping: {0}": "無法移除欄位格式化程式對應：{0}",
  "Failed to save column formatter mapping: {0}": "無法儲存欄位格式化程式對應：{0}",
  "Perpetual License": "永久授權",
  "Formatters": "格式化工具",
  "Unsupported on this platform": "此平台不支援",
  "Windows Only": "僅限 Windows",
  "Microsoft Access driver is only supported on Windows.": "Microsoft Access 驅動程式僅在 Windows 上支援。",
  "Access ODBC driver not installed. Install the Microsoft Access Database Engine Redistributable.": "未安裝 Access ODBC 驅動程式。請安裝 Microsoft Access 資料庫引擎可轉散發套件。",
  "Reconnecting tunnel {0}...": "重新連接通道 {0}...",
  "Tunnel {0} reconnected": "通道 {0} 已重新連線",
  "Tunnel {0} reconnection failed: {1}": "通道 {0} 重新連線失敗：{1}",
  "Tunnel {0} reconnected on new port {1}": "通道 {0} 已在新連接埠 {1} 上重新連線",
  "Editing streams is not supported": "不支援編輯串流",
  "Key is required for insert": "插入需要索引鍵",
  "Invalid JSON for Data": "資料的 JSON 格式無效",
  "Missing primary key for delete": "刪除需要主索引鍵",
  "Missing primary key for update": "更新需要主索引鍵",
  "Unsupported statement": "不支援的陳述式",
  "Failed to reload file {0} for {1}: {2}": "無法重新載入 {1} 的檔案 {0}：{2}",
  "Failed to open Parquet file: {0}": "無法開啟 Parquet 檔案：{0}",
  "Failed to open Avro file: {0}": "無法開啟 Avro 檔案：{0}",
  "Authentication Method": "驗證方式",
  "Service Account Key File": "服務帳戶金鑰檔案",
  "Firebase Emulator": "Firebase 模擬器",
  "Your Firebase project ID (use \"demo-project\" for emulator)": "您的 Firebase 專案 ID（模擬器請使用「demo-project」）",
  "Path to your service account JSON key file": "服務帳戶 JSON 金鑰檔案的路徑",
  "Emulator Host": "模擬器主機",
  "Firebase emulator host (leave empty for cloud)": "Firebase 模擬器主機（雲端請留空）",
  "Firestore Emulator Port": "Firestore 模擬器連接埠",
  "Port for Firestore emulator (default: 8080)": "Firestore 模擬器的連接埠（預設值：8080）",
  "Realtime Database Emulator Port": "Realtime Database 模擬器連接埠",
  "Port for Realtime Database emulator (default: 9000)": "Realtime Database 模擬器的連接埠（預設值：9000）",
  "Invalid service account key file: {0}": "服務帳戶金鑰檔案無效：{0}",
  "Service account key file path is required": "需要服務帳戶金鑰檔案路徑",
  "Unknown authentication method: {0}": "未知的驗證方式：{0}",
  "ID is required for insert": "插入需要 ID",
  "Unsupported statement: {0}": "不支援的陳述式：{0}",
  "Firebase query failed: {0}": "Firebase 查詢失敗：{0}",
  "Inserting into subcollections requires full path: parentCollection/parentDocId/subcollection/docId": "插入子集合需要完整路徑：parentCollection/parentDocId/subcollection/docId",
  "Deleting subcollection documents requires full path in Document ID": "刪除子集合文件需要在文件 ID 中提供完整路徑",
  "Application Databases": "應用程式資料庫",
  "Application platforms with integrated database capabilities": "具有整合資料庫功能的應用程式平台",
  "Connection failed: Required file not found - {0}": "連線失敗：找不到必要檔案 - {0}",
  "Bytes Billed": "計費位元組數",
  "Est. Rows": "估計列數",
  "Actual Rows": "實際列數",
  "Time (ms)": "時間（毫秒）",
  "Cost": "成本",
  "Auto-expand Threshold": "自動展開閾值",
  "Expands nodes whose Time % is at or above the threshold. Set to 0 to disable. Bounds 5–95% when enabled.": "展開時間百分比達到或超過閾值的節點。設定為 0 以停用。啟用時範圍為 5–95%。",
  "Highlight Thresholds (Time %)": "醒目提示閾值（時間百分比）",
  "Warn": "警告",
  "Highlight leaf nodes only": "僅突顯葉節點",
  "When enabled, warn/error thresholds apply only to terminal operations (leaf nodes). When disabled, thresholds also apply to grouping/parent nodes.": "啟用時，警告/錯誤臨界值僅適用於終端作業（葉節點）。停用時，臨界值也會套用至群組/父節點。",
  "Background Fill (Time %)": "背景填滿（時間 %）",
  "Shows a subtle bar behind the operation proportional to Time %.": "在作業後方顯示與時間 % 成比例的細微長條。",
  "Parent % Badge": "父節點 % 徽章",
  "Config": "設定",
  "Operation": "作業",
  "Details": "詳細資料",
  "Time %": "時間 %",
  "Startup Cost": "啟動成本",
  "Loops": "迴圈",
  "Workers Planned": "計劃的工作程序",
  "Workers Launched": "已啟動的工作程序",
  "Buffers": "緩衝區",
  "Index Cond": "索引條件",
  "Join Filter": "聯結篩選",
  "Expand All": "全部展開",
  "Collapse All": "全部摺疊",
  "Refresh Anyway": "仍要重新整理",
  "The session no longer exists (document may have been closed), is executing another statement, or has been changed to a different database.": "工作階段已不存在（文件可能已關閉）、正在執行另一個陳述式，或已變更為不同的資料庫。",
  "Explain": "說明",
  "Analyze": "分析",
  "Dry Run": "模擬執行",
  "Method": "方法",
  "Table List": "資料表清單",
  "{0} would be processed": "將處理 {0}",
  "BI Mode": "BI 模式",
  "BI Acceleration": "BI 加速",
  "BI Reasons": "BI 原因",
  "Title": "標題",
  "Include current date and time": "包含目前的日期和時間",
  "Include SQL query": "包含 SQL 查詢",
  "Sankey Diagram": "桑基圖",
  "Sunburst": "旭日圖",
  "Treemap": "樹狀圖",
  "No execution plan data available": "無可用的執行計畫資料",
  "Failed to render chart": "無法呈現圖表",
  "Charts": "圖表",
  "Zoom Out": "縮小",
  "Reset Zoom (Double-click chart)": "重設縮放（按兩下圖表）",
  "Zoom In": "放大",
  "History: Encryption passphrase updated": "歷程記錄：加密複雜密碼已更新",
  "History: Cleared local encryption cache": "歷程記錄：已清除本機加密快取",
  "History Filter": "歷程記錄篩選",
  "Filter by..": "篩選依據...",
  "History Search": "歷程記錄搜尋",
  "Search queries in {0}/{1}": "在 {0}/{1} 中搜尋查詢",
  "Search queries in {0}": "在 {0} 中搜尋查詢",
  "Search all queries": "搜尋所有查詢",
  "Type to search queries...": "輸入以搜尋查詢...",
  "History Table View": "歷史資料表檢視",
  "History sync failed: {0}": "歷史同步失敗：{0}",
  "History Sync": "歷史同步",
  "History snapshot failed: {0}": "歷史快照失敗：{0}",
  "History sync failed: {0}. Will retry at the next scheduled interval.": "歷史同步失敗：{0}。將在下一個排程間隔重試。",
  "Failed to decrypt sync data. This usually means the encryption passphrase has changed or is incorrect.": "無法解密同步資料。這通常表示加密密碼已變更或不正確。",
  "Enter Correct Passphrase": "輸入正確的密碼",
  "Disable Sync": "停用同步",
  "Retry": "重試",
  "History sync failed to initialize: {0}": "歷史同步初始化失敗：{0}",
  "date": "日期",
  "sql": "SQL",
  "connection": "連線",
  "driver": "驅動程式",
  "database": "資料庫",
  "schema": "結構描述",
  "duration": "持續時間",
  "rows": "資料列",
  "affected": "受影響",
  "id": "ID",
  "device id": "裝置 ID",
  "History migration failed: {0}": "歷史遷移失敗：{0}",
  "Failed to load history: {0}. Starting fresh.": "無法載入歷史記錄：{0}。重新開始。",
  "Enter new encryption passphrase for history sync": "輸入歷史同步的新加密密碼",
  "Enter encryption passphrase for history sync": "輸入歷史同步的加密密碼",
  "History Sync encrypts and syncs your queries across devices. [Learn more](https://dbcode.io/docs/query/history-sync)": "歷史同步會加密並跨裝置同步您的查詢。[深入瞭解](https://dbcode.io/docs/query/history-sync)",
  "Recommended minimum 12 characters": "建議至少 12 個字元",
  "Aggregate Numeric Columns": "彙總數值欄位",
  "Aggregate numeric columns on group rows": "彙總群組資料列上的數值欄位",
  "When enabled, numeric columns (e.g., Time, Rows) aggregate their values on group rows. When disabled, they display each operator's own value.": "啟用時，數值欄位（例如時間、資料列）會在群組資料列上彙總其值。停用時，會顯示每個運算子自己的值。",
  "Displays how much of the parent's time this node accounts for.": "顯示此節點佔父項時間的比例。",
  "Form View": "表單檢視",
  "JSON View": "JSON 檢視",
  "Map View": "地圖檢視",
  "{0} of {1} fields": "{1} 個欄位中的 {0} 個",
  "{0} fields": "{0} 個欄位",
  "{0} modified": "已修改 {0} 個",
  "Switch to 2D": "切換至 2D",
  "Switch to 3D": "切換至 3D",
  "Operation unavailable: missing connection context.": "無法執行作業：缺少連線內容。",
  "Operation not supported.": "不支援此作業。",
  "Open": "開啟",
  "Unable to resolve item for {0}": "無法解析 {0} 的項目",
  "Open with Limit": "以限制開啟",
  "Alter": "修改",
  "NULL": "NULL",
  "NOT NULL": "NOT NULL",
  "Create": "建立",
  "No metrics available": "無可用指標",
  "Failed to load the DBCode panel, please try again.": "無法載入 DBCode 面板，請重試。",
  "Execution Time": "執行時間",
  "CPU Time": "CPU 時間",
  "Queue Time": "佇列時間",
  "Elapsed Time": "經過時間",
  "Processed Bytes": "已處理位元組",
  "Physical Input": "實體輸入",
  "Peak Memory": "記憶體峰值",
  "Spilled Bytes": "溢出位元組",
  "Total Splits": "分割總數",
  "Table": "資料表",
  "CPU Cost": "CPU 成本",
  "CPU (ms)": "CPU（毫秒）",
  "Scheduled (ms)": "已排程（毫秒）",
  "Blocked (ms)": "已封鎖（毫秒）",
  "Input Rows": "輸入資料列",
  "Output Rows": "輸出資料列",
  "Input Size": "輸入大小",
  "Output Size": "輸出大小",
  "Memory Cost": "記憶體成本",
  "Network Cost": "網路成本",
  "Optional. Leave blank to use the default AWS region configured for your credentials.": "選填。留空以使用您憑證所設定的預設 AWS 區域。",
  "Optional. Leave blank to use the output configuration from your active Athena workgroup.": "選填。留空以使用作用中 Athena 工作群組的輸出組態。",
  "Athena output location must be an S3 path.": "Athena 輸出位置必須是 S3 路徑。",
  "Data Scanned": "已掃描資料",
  "Planning Time": "規劃時間",
  "Alias": "別名",
  "Index": "索引",
  "Index Only": "僅索引",
  "Objects": "物件",
  "Outputs": "輸出",
  "Constants": "常數",
  "Partitions Assigned": "已指派分割區",
  "Partitions Total": "分割區總數",
  "Partitions Scanned": "已掃描分割區",
  "Bytes Assigned": "已指派位元組",
  "Bytes Read": "已讀取位元組",
  "Bytes Written": "已寫入位元組",
  "Bytes Spilled": "已溢出位元組",
  "Estimated Rows": "預估資料列數",
  "CPU Time (ms)": "CPU 時間（毫秒）",
  "Node ID": "節點 ID",
  "Total Cost": "總成本",
  "Buffer Hits": "緩衝區命中數",
  "Buffer Reads": "緩衝區讀取數",
  "Owner": "擁有者",
  "Options": "選項",
  "Access Predicate": "存取述詞",
  "Filter Predicate": "篩選述詞",
  "Projection": "投影",
  "Reads": "讀取數",
  "Writes": "寫入次數",
  "Starts": "啟動次數",
  "Memory": "記憶體",
  "Temp Space": "暫存空間",
  "Access Type": "存取類型",
  "Filtered (%)": "已過濾 (%)",
  "Key Length": "鍵長度",
  "Possible Keys": "可能的鍵",
  "Used Key Parts": "已使用的鍵部分",
  "Used Columns": "已使用的欄位",
  "Predicates": "述詞",
  "Rows Read": "讀取的資料列數",
  "Executions": "執行次數",
  "Rebinds": "重新繫結",
  "Rewinds": "重新執行",
  "Estimation Factor": "估計係數",
  "Estimation Error (%)": "估計誤差 (%)",
  "Estimated IO": "估計 IO",
  "Estimated CPU": "估計 CPU",
  "Parallelism": "平行處理",
  "Top": "前 N 筆",
  "Warnings": "警告",
  "Memory Grant": "記憶體配額",
  "DOP": "DOP",
  "Projections": "投影",
  "Stage ID": "階段 ID",
  "Stage Name": "階段名稱",
  "Status": "狀態",
  "Rows Written": "寫入的資料列數",
  "Shuffle Bytes": "隨機讀取位元組",
  "Shuffle Bytes Spilled": "溢出的隨機讀取位元組",
  "Parallel Inputs": "平行輸入",
  "Completed Inputs": "已完成的輸入",
  "Compute Max (ms)": "計算最大值 (毫秒)",
  "Read Max (ms)": "讀取最大值 (毫秒)",
  "Wait Max (ms)": "等待最大值 (毫秒)",
  "Write Max (ms)": "寫入最大值 (毫秒)",
  "Compute Ratio (%)": "計算比率 (%)",
  "Read Ratio (%)": "讀取比率 (%)",
  "Wait Ratio (%)": "等待比率 (%)",
  "Write Ratio (%)": "寫入比率 (%)",
  "Slot (ms)": "時段 (毫秒)",
  "Slot Seconds": "時段秒數",
  "Failed to load execution plan viewer.": "無法載入執行計畫檢視器。",
  "Connection string copied.": "已複製連線字串。",
  "Copy connection string is not supported for this connection.": "此連線不支援複製連線字串。",
  "Unable to generate a connection string for this configuration.": "無法為此設定產生連線字串。",
  "CA Certificate": "CA 憑證",
  "Client Certificate": "用戶端憑證",
  "Client Key": "用戶端金鑰",
  "Error reading {0} at {1}: {2}": "讀取 {0} 時發生錯誤，位置：{1}，錯誤：{2}",
  "File not found after variable substitution.": "變數替換後找不到檔案。",
  "Distribution Keys": "分發鍵",
  "Sort Keys": "排序鍵",
  "year": "年",
  "quarter": "季",
  "month": "月",
  "day": "日",
  "hour": "小時",
  "minute": "分鐘",
  "second": "秒",
  "Post-Connection SQL": "連線後 SQL",
  "Post-connection SQL requires DBCode Pro/Team. The script was not executed for connection {0}.": "連線後 SQL 需要 DBCode Pro/Team。未執行連線 {0} 的指令碼。",
  "Error running post-connection SQL for {0}. Script: {1}. Error: {2}": "執行連線 {0} 的連線後 SQL 時發生錯誤。指令碼：{1}。錯誤：{2}",
  "Requires an active DBCode Pro/Team subscription.": "需要有效的 DBCode Pro/Team 訂閱。",
  "No settings configured": "未設定任何設定",
  "setting_name": "setting_name",
  "value": "值",
  "Remove setting": "移除設定",
  "Add setting": "新增設定",
  "No SQL to copy.": "沒有要複製的 SQL。",
  "Driver Settings": "驅動程式設定",
  "Add Setting": "新增設定",
  "Configure additional <a class=\"link\" href=\"https://clickhouse.com/docs/operations/settings/settings\" target=\"_blank\">ClickHouse settings</a>.": "設定其他 <a class=\"link\" href=\"https://clickhouse.com/docs/operations/settings/settings\" target=\"_blank\">ClickHouse 設定</a>。",
  "No additional settings configured": "未設定其他設定",
  "max_execution_time": "max_execution_time",
  "Data Lookup": "資料查詢",
  "Look up related data from another table": "從另一個資料表查詢相關資料",
  "Reference": "參考",
  "Loading schema information...": "載入結構描述資訊...",
  "No tables available for this connection": "此連線沒有可用的資料表",
  "Select a table...": "選取資料表...",
  "Join Column": "連接欄",
  "Display Columns": "顯示欄",
  "Select a table to choose columns": "選取資料表以選擇欄",
  "Separator": "分隔符號",
  "{0} ({1}, {2})": "{0} ({1}, {2})",
  "{0} ({1})": "{0} ({1})",
  "Connection information is unavailable for this formatter.": "此格式化程式無法使用連線資訊。",
  "Unable to locate connection for grid execution.": "無法找到網格執行的連線。",
  "Lookup query failed: {0}": "查詢失敗：{0}",
  "Configure character set and collation for the connection.": "設定連線的字元集和定序。",
  "Leave values empty to use server defaults.": "將值保留空白以使用伺服器預設值。",
  "Definition": "定義",
  "Could not retrieve DDL for {0}": "無法擷取 {0} 的 DDL",
  "SQLite support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "SQLite 支援不包括 {0} 指令碼。請在 GitHub 提出問題以新增此功能！",
  "Postgres support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Postgres 支援不包括 {0} 指令碼。請在 GitHub 提出問題以新增此功能！",
  "Cockroach support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Cockroach 支援不包括 {0} 指令碼。請在 GitHub 提出問題以新增此功能！",
  "{0} support does not include {1} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "{0} 支援不包括 {1} 指令碼。請在 GitHub 提出問題以新增此功能！",
  "libSQL support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "libSQL 支援不包括 {0} 腳本功能。請到 GitHub 提出 issue 以新增此功能！",
  "DuckDB support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "DuckDB 支援不包括 {0} 腳本功能。請到 GitHub 提出 issue 以新增此功能！",
  "D1 support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "D1 支援不包括 {0} 腳本功能。請到 GitHub 提出 issue 以新增此功能！",
  "ClickHouse support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "ClickHouse 支援不包括 {0} 腳本功能。請到 GitHub 提出 issue 以新增此功能！",
  "Cassandra support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Cassandra 支援不包括 {0} 腳本功能。請到 GitHub 提出 issue 以新增此功能！",
  "BigQuery support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "BigQuery 支援不包括 {0} 腳本功能。請到 GitHub 提出 issue 以新增此功能！",
  "Source Database": "來源資料庫",
  "Source Schema": "來源結構描述",
  "Source Table": "來源資料表",
  "Downloading {0}": "正在下載 {0}",
  "Fetching package...": "正在擷取套件...",
  "Unpacking...": "正在解壓縮...",
  "Configuring...": "正在設定...",
  "Failed to configure {0}. Error: {1}": "無法設定 {0}。錯誤：{1}",
  "Snowflake support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Snowflake 支援不包括 {0} 腳本功能。請到 GitHub 提出 issue 以新增此功能！",
  "pg_dump failed: {0}": "pg_dump 失敗：{0}",
  "Oracle support does not include {0} scripting. Please raise a github issue to get it added!": "Oracle 支援不包括 {0} 腳本功能。請到 GitHub 提出 issue 以新增此功能！",
  "Database Backup": "資料庫備份",
  "Backup is not supported by this driver": "此驅動程式不支援備份功能",
  "Save backup file": "儲存備份檔案",
  "Backing up database {0}...": "正在備份資料庫 {0}...",
  "Database backed up to: {0}": "資料庫已備份至：{0}",
  "Error backing up database: {0}": "備份資料庫時發生錯誤：{0}",
  "Database Restore": "資料庫還原",
  "Restore is not supported by this driver": "此驅動程式不支援還原功能",
  "Backup Files": "備份檔案",
  "Select backup file to restore": "選擇要還原的備份檔案",
  "Restore": "還原",
  "Are you sure you want to restore database {0} from {1}?": "您確定要從 {1} 還原資料庫 {0} 嗎？",
  "This operation may overwrite existing data.": "此操作可能會覆寫現有資料。",
  "Restoring database {0}...": "正在還原資料庫 {0}...",
  "Database restored successfully": "資料庫已成功還原",
  "Error restoring database: {0}": "還原資料庫時發生錯誤：{0}",
  "Operation cancelled by user": "使用者已取消操作",
  "Copying file...": "正在複製檔案...",
  "Command failed: {0}": "命令執行失敗：{0}",
  "Command failed with exit code {0}:\n{1}": "命令執行失敗，結束代碼 {0}：",
  "Select backup format": "選擇備份格式",
  "Binary Backup (.db)": "二進位備份 (.db)",
  "SQLite .backup command": "SQLite .backup 命令",
  "SQL Dump (.sql)": "SQL 傾印 (.sql)",
  "SQLite .dump command": "SQLite .dump 命令",
  "SQLite3 is pre-installed on macOS": "SQLite3 已預先安裝在 macOS 上",
  "Download from [SQLite Download Page](https://www.sqlite.org/download.html)": "從 [SQLite 下載頁面](https://www.sqlite.org/download.html) 下載",
  "Ubuntu/Debian: sudo apt-get install sqlite3": "Ubuntu/Debian：sudo apt-get install sqlite3",
  "Fedora/RHEL: sudo dnf install sqlite": "Fedora/RHEL：sudo dnf install sqlite",
  "Arch Linux: sudo pacman -S sqlite": "Arch Linux：sudo pacman -S sqlite",
  "sqlite3 command-line tool is not available. Please install SQLite:\n\n{0}": "sqlite3 命令列工具無法使用。請安裝 SQLite：",
  "Select backup type": "選擇備份類型",
  "Schema and Data": "結構描述與資料",
  "Complete database backup": "完整資料庫備份",
  "Schema Only": "僅結構描述",
  "Structure without data": "僅結構不含資料",
  "Data Only": "僅資料",
  "Data without structure": "僅資料不含結構",
  "Select output format": "選擇輸出格式",
  "Compressed binary format (recommended)": "壓縮二進位格式（建議）",
  "SQL Script": "SQL 指令碼",
  "Plain text SQL file": "純文字 SQL 檔案",
  "Tar Archive": "Tar 封存檔",
  "Tar format archive": "Tar 格式封存檔",
  "Directory": "目錄",
  "Directory format with parallel dump support": "支援平行傾印的目錄格式",
  "Select restore options (optional)": "選擇還原選項（選用）",
  "Clean (--clean)": "清理 (--clean)",
  "Drop existing objects before restoring": "還原前先刪除現有物件",
  "If Exists (--if-exists)": "若存在 (--if-exists)",
  "Use IF EXISTS for drops (recommended with --clean)": "刪除時使用 IF EXISTS（建議搭配 --clean）",
  "No Owner (--no-owner)": "無擁有者 (--no-owner)",
  "Skip restoring ownership (use current user)": "略過還原擁有權（使用目前使用者）",
  "No Privileges (--no-privileges)": "無權限 (--no-privileges)",
  "Skip restoring access privileges (GRANT/REVOKE)": "略過還原存取權限 (GRANT/REVOKE)",
  "{0} is not installed on your system. Please install PostgreSQL client tools:\n\n{1}": "{0} 未安裝在您的系統上。請安裝 PostgreSQL 客戶端工具：",
  "Failed to download PostgreSQL tools": "無法下載 PostgreSQL 工具",
  "{0} is not installed on your system. Please install MySQL client tools:\n\n{1}": "{0} 未安裝在您的系統上。請安裝 MySQL 客戶端工具：",
  "File Copy (.db)": "檔案複製 (.db)",
  "Direct copy of database file": "直接複製資料庫檔案",
  "CSV Export": "CSV 匯出",
  "CSV files with schema": "含結構描述的 CSV 檔案",
  "Parquet Export": "Parquet 匯出",
  "Parquet files with schema": "含結構描述的 Parquet 檔案",
  "License activation failed: No license received from website.": "授權啟用失敗：未從網站收到授權。",
  "License activated successfully!": "授權啟用成功！",
  "License activation failed. Please check the license and try again.": "授權啟用失敗。請檢查授權並重試。",
  "Sign in with {0}": "使用 {0} 登入",
  "Built in provider": "內建提供者",
  "Offline Activation": "離線啟用",
  "Generate a machine key for offline activation": "產生電腦金鑰以進行離線啟用",
  "Select how to sign in/activate": "選擇登入/啟用方式",
  "Copy Activation URL": "複製啟用 URL",
  "Activate your license on the web using the URL below.": "使用下方 URL 在網路上啟用您的授權。",
  "Activation URL copied to clipboard": "啟用 URL 已複製到剪貼簿",
  "Executing DML statement": "執行 DML 陳述式",
  "Execute DML Statement ?": "執行 DML 陳述式？",
  "Executing DDL statement": "執行 DDL 陳述式",
  "Execute DDL Statement ?": "執行 DDL 陳述式？",
  "MCP OAuth: Client registration failed: {0}": "MCP OAuth：客戶端註冊失敗：{0}",
  "OAuth (Recommended)": "OAuth（建議）",
  "No Authentication": "無驗證",
  "MCP server authentication has been updated. Legacy modes (Bearer, Querystring) are no longer supported.\n\nPlease choose a new authentication mode:": "MCP 伺服器驗證已更新。不再支援舊版模式（Bearer、Querystring）。",
  "OAuth is not enabled": "未啟用 OAuth",
  "This will revoke all active MCP OAuth tokens. The server will need to be restarted. Continue?": "這將撤銷所有使用中的 MCP OAuth 權杖。伺服器需要重新啟動。是否繼續？",
  "All MCP OAuth tokens have been revoked": "所有 MCP OAuth 權杖已撤銷",
  "MCP started with OAuth authentication at {0}\n\nOAuth discovery: {1}": "MCP 已在 {0} 啟動 OAuth 驗證",
  "MCP started (no authentication) at {0}": "MCP 已在 {0} 啟動（無驗證）",
  "MCP Client \"{0}\" is requesting access to DBCode.\n\nRedirect URI: {1}\nScopes: {2}\n\nDo you want to authorize this client?": "MCP 用戶端「{0}」正在要求存取 DBCode。",
  "Approve": "核准",
  "Allow": "允許",
  "AI is attempting to execute ({0}). Do you want to allow this?": "AI 正在嘗試執行（{0}）。是否允許此操作？",
  "OBJECT_DEFINITION returned NULL for object ID {0}": "OBJECT_DEFINITION 針對物件識別碼 {0} 傳回 NULL",
  "Enter the name for the collection": "輸入集合名稱",
  "Collection name cannot be empty": "集合名稱不可為空",
  "Parquet": "Parquet",
  "Collapse": "摺疊",
  "Column Expand": "欄展開",
  "As Parquet": "匯出為 Parquet",
  "Install": "安裝",
  "Install the Jupyter extension to run Python cells": "安裝 Jupyter 擴充功能以執行 Python 儲存格",
  "Apply changes to file": "套用變更至檔案",
  "Failed to save changes to {0}: {1}": "無法儲存對 {0} 的變更：{1}",
  "Excel .xls files cannot be saved. Save as .xlsx instead?": "無法儲存 Excel .xls 檔案。改為儲存為 .xlsx？",
  "Avro files are read-only. Changes are only in memory. Export to Parquet or CSV to save.": "Avro 檔案為唯讀。變更僅存於記憶體中。匯出至 Parquet 或 CSV 以儲存。",
  "New Table": "新資料表",
  "Existing Table": "現有資料表",
  "Import Destination": "匯入目的地",
  "New Table Name": "新資料表名稱",
  "Enter table name": "輸入資料表名稱",
  "Enter the name for the new table": "輸入新資料表的名稱",
  "Source table not selected": "未選取來源資料表",
  "Select schemas": "選取結構描述",
  "All schemas ({0})": "所有結構描述（{0}）",
  "{0} of {1} schemas": "{0}/{1} 個結構描述",
  "Select schemas to display ({0} tables)": "選取要顯示的結構描述（{0} 個資料表）",
  "Select Schemas": "選取結構描述",
  "A File (.csv; .xlsx; .parquet; .avro)": "檔案（.csv; .xlsx; .parquet; .avro）",
  "Error getting sample data from {0}, error: {1}": "從 {0} 取得範例資料時發生錯誤：{1}",
  "Destination connection not found": "找不到目的地連線",
  "Destination table is required": "目的地資料表為必填項目",
  "authSource: Database name with the credentials.": "authSource：具有認證的資料庫名稱。",
  "No items available": "無可用項目",
  "Sign in via the Web": "透過網頁登入",
  "Works with Microsoft, Google, GitHub, or email": "適用於 Microsoft、Google、GitHub 或電子郵件",
  "Unable to fetch roles. Please enter manually.": "無法擷取角色。請手動輸入。",
  "No roles found.": "找不到角色。",
  "Unable to fetch warehouses. Please enter manually.": "無法擷取倉儲。請手動輸入。",
  "No warehouses found. Please create a warehouse in Snowflake.": "找不到倉儲。請在 Snowflake 中建立倉儲。",
  "Hybrid Tables": "混合式資料表",
  "Transient Tables": "暫時性資料表",
  "Dynamic Tables": "動態資料表",
  "Without Headers": "無標題列",
  "By Selected Values": "依所選值",
  "By \"{0}\"": "依「{0}」",
  "Exclude \"{0}\"": "排除「{0}」",
  "No searchable tables selected.": "未選取可搜尋的資料表。",
  "Table Search": "資料表搜尋",
  "Search in {0}": "在 {0} 中搜尋",
  "Search in {0} tables": "在 {0} 個資料表中搜尋",
  "Enter search term...": "輸入搜尋字詞...",
  "Could not get connection for {0}": "無法取得 {0} 的連線",
  "Could not get schema item for {0}": "無法取得 {0} 的結構描述項目",
  "Error searching {0}: {1}": "搜尋 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "Scratch Files": "臨時檔案",
  "No searchable columns found in this table": "此資料表中找不到可搜尋的欄位",
  "Command Examples": "命令範例",
  "Type commands directly and execute them": "直接輸入命令並執行",
  "Key inspection": "鍵值檢查",
  "Get data": "取得資料",
  "Set data": "設定資料",
  "Delete data": "刪除資料",
  "Info commands": "資訊命令",
  "Result": "結果",
  "(null)": "(null)",
  "Include Oracle Maintained Schemas": "包含 Oracle 維護的結構描述",
  "SQL filter (e.g., {0} = '{1}')": "SQL 篩選條件（例如，{0} = '{1}'）",
  "Filter table with SQL WHERE clause": "使用 SQL WHERE 子句篩選資料表",
  "Clear filter": "清除篩選條件",
  "Unable to open file: {0}": "無法開啟檔案：{0}",
  "Failed to open file in DBCode: {0}": "無法在 DBCode 中開啟檔案：{0}",
  "Saved Filters": "已儲存的篩選條件",
  "Rename filter": "重新命名篩選條件",
  "Delete filter": "刪除篩選條件",
  "Apply a filter and save it to reuse later": "套用篩選條件並儲存以供日後重複使用",
  "Save Filter": "儲存篩選條件",
  "Saved filters": "已儲存的篩選條件",
  "Enter a name for this filter": "輸入此篩選條件的名稱",
  "e.g., Active Orders": "例如：進行中的訂單",
  "Filter name is required": "必須提供篩選條件名稱",
  "Filter \"{0}\" saved": "已儲存篩選條件「{0}」",
  "Rename Filter": "重新命名篩選條件",
  "Enter new name": "輸入新名稱",
  "Delete": "刪除",
  "Delete filter \"{0}\"?": "刪除篩選條件「{0}」？",
  "Relationships": "關聯性",
  "Post-Connection SQL file not found: {0}": "找不到連線後 SQL 檔案：{0}",
  "Failed to read Post-Connection SQL file: {0}. Error: {1}": "無法讀取連線後 SQL 檔案：{0}。錯誤：{1}",
  "Post-Connection SQL Source": "連線後 SQL 來源",
  "Inline Script": "內嵌指令碼",
  "Runs immediately after the connection opens.": "在連線開啟後立即執行。",
  "Choose whether to write SQL inline or use a file.": "選擇內嵌撰寫 SQL 或使用檔案。",
  "Separate multiple statements with semicolons.": "使用分號分隔多個陳述式。",
  "SQL Script File": "SQL 指令碼檔案",
  "Path to SQL file to execute after connection opens.": "連線開啟後要執行的 SQL 檔案路徑。",
  "Supports": "支援",
  "variables": "變數",
  "Failed to fetch {0}. Error: {1}": "無法取得 {0}。錯誤：{1}",
  "Transaction Actions": "交易動作",
  "Transaction Control": "交易控制",
  "Turn Auto-Commit Off": "關閉自動認可",
  "Start manual transaction control": "啟動手動交易控制",
  "Turn Auto-Commit On": "開啟自動認可",
  "Commit {0} change(s) and turn Auto-Commit On": "認可 {0} 個變更並開啟自動認可",
  "Commit": "認可",
  "Commit {0} change(s)": "認可 {0} 個變更",
  "Rollback": "復原",
  "Discard all uncommitted changes": "捨棄所有未認可的變更",
  "Select transaction action": "選取交易動作",
  "Transaction committed": "交易已認可",
  "Transaction rolled back": "交易已復原",
  "Transaction action failed: {0}": "交易動作失敗：{0}",
  "Auto-Commit: ON": "自動認可：開啟",
  "Auto-commit is enabled. Click to manage transaction mode.": "自動認可已啟用。點擊以管理交易模式。",
  "{0} statements, {1} rows": "{0} 個陳述式，{1} 列",
  "{0} statements": "{0} 個陳述式",
  "Auto-Commit: OFF": "自動認可：關閉",
  "Auto-commit is disabled. Click to commit, rollback, or change mode.": "自動認可已停用。點擊以認可、復原或變更模式。",
  "Uncommitted changes:": "未認可的變更：",
  "... and {0} more": "...以及其他 {0} 個",
  "Total: {0} statements, {1} rows affected": "總計：{0} 個陳述式，{1} 列受影響",
  "Untitled document closed with {0} uncommitted database change(s). Changes have been rolled back.": "未命名的文件已關閉，有 {0} 個未認可的資料庫變更。變更已復原。",
  "Discard": "捨棄",
  "This connection has {0} uncommitted change(s). What would you like to do?": "此連線有 {0} 個未認可的變更。您想要執行什麼動作？",
  "Transaction has been open for {0} minutes. Consider committing or rolling back.": "交易已開啟 {0} 分鐘。請考慮認可或復原。",
  "Commit and Execute": "認可並執行",
  "This DDL statement will auto-commit your {0} uncommitted change(s). Continue?": "此 DDL 陳述式將自動認可您的 {0} 個未認可的變更。是否繼續？",
  "Query error occurred. Transaction has been rolled back automatically.": "發生查詢錯誤。交易已自動復原。",
  "File or Folder": "檔案或資料夾",
  "No file or folder path specified": "未指定檔案或資料夾路徑",
  "Loaded {0} of {1} files. Failed: {2}": "已載入 {0}/{1} 個檔案。失敗：{2}",
  "Unsupported file format: {0}": "不支援的檔案格式：{0}",
  "No handler found for format: {0}": "找不到格式的處理常式：{0}",
  "No tables to write": "沒有資料表可寫入",
  "Multi-table write only supported for Excel files. Use Export to save individual tables.": "僅 Excel 檔案支援多資料表寫入。請使用匯出來儲存個別資料表。",
  "Failed to open CSV file: {0}": "無法開啟 CSV 檔案：{0}",
  "The license is missing subscription data. Please use web activation or contact support if this issue persists.": "授權遺失訂閱資料。如果此問題持續發生，請使用網頁啟用或聯絡支援人員。",
  "Cannot change owner role": "無法變更擁有者角色",
  "Can manage team seats": "可以管理團隊席次",
  "Standard team member": "標準團隊成員",
  "Select new role for {0}": "選取 {0} 的新角色",
  "{0} role changed to {1}": "{0} 角色已變更為 {1}",
  "$(circle-outline) Select Kernel": "$(circle-outline) 選擇核心",
  "Change Python Kernel": "變更 Python 核心",
  "Python Kernel: {0}\nClick to change": "Python 核心：{0}",
  "Click to select Python kernel": "點擊以選擇 Python 核心",
  "$(error) Python Injection": "$(error) Python 注入",
  "{0} variables": "{0} 個變數",
  "$(check) Python: {0}": "$(check) Python：{0}",
  "$(circle-outline) Python: {0}": "$(circle-outline) Python：{0}",
  "Injection enabled. Click to disable.\nVariables: {0}": "注入已啟用。點擊以停用。",
  "Injection disabled. Click to enable.\nVariables: {0}": "注入已停用。點擊以啟用。",
  "$(check) Python Injection": "$(check) Python 注入",
  "$(circle-outline) Python Injection": "$(circle-outline) Python 注入",
  "Injection enabled but no @var annotations found.\nClick to disable.": "注入已啟用但未找到 @var 註解。",
  "Enable to inject query results to Python.\nAdd -- @var variable_name comments to your SQL.": "啟用以將查詢結果注入至 Python。",
  "Toggle Python Injection": "切換 Python 注入",
  "Python Injection Help": "Python 注入說明",
  "Python injection help and information": "Python 注入說明和資訊",
  "Python Injection": "Python 注入",
  "No Jupyter kernels found. Open a Jupyter notebook and run a cell first.": "未找到 Jupyter 核心。請開啟 Jupyter 筆記本並先執行一個儲存格。",
  "Select Python kernel for this notebook": "選取此筆記本的 Python 核心",
  "SQLite database \"{0}\" contains orphaned views (views referencing dropped tables). These views appear in the tree but column information is unavailable.": "SQLite 資料庫「{0}」包含孤立檢視（參考已刪除資料表的檢視）。這些檢視會出現在樹狀結構中，但欄位資訊無法使用。",
  "Packages": "套件",
  "pinRow": "固定列",
  "pinTop": "固定至頂端",
  "pinBottom": "固定至底部",
  "unpinRow": "取消固定列",
  "Filter ID not found": "找不到篩選器 ID",
  "Could not determine table name for filter": "無法判斷篩選器的資料表名稱",
  "Exporting {0}": "匯出 {0}",
  "Single file with multiple sheets": "單一檔案包含多個工作表",
  "Single file (concatenated)": "單一檔案（串連）",
  "Each table as a separate sheet in one workbook": "每個資料表作為一個活頁簿中的個別工作表",
  "All data combined into one file": "所有資料合併至一個檔案",
  "Separate files": "個別檔案",
  "Each table exports to its own file": "每個資料表匯出至各自的檔案",
  "Export {0} tables as {1}": "將 {0} 個資料表匯出為 {1}",
  "Select export directory": "選取匯出目錄",
  "No valid tables to export": "沒有有效的資料表可匯出",
  "Exporting {0} tables": "匯出 {0} 個資料表",
  "Exporting {0} {1}": "匯出 {0} {1}",
  "Exporting {0} ({1}/{2})...": "正在匯出 {0}（{1}/{2}）...",
  "Invalid tree item": "無效的樹狀項目",
  "Table name not found for filter": "找不到篩選器的資料表名稱",
  "Each filter as a separate sheet in one workbook": "每個篩選器作為一個活頁簿中的個別工作表",
  "All filtered data combined into one file": "所有篩選資料合併至一個檔案",
  "Each filter exports to its own file": "每個篩選器匯出至各自的檔案",
  "Export {0} filters as {1}": "將 {0} 個篩選器匯出為 {1}",
  "No valid filters to export": "沒有有效的篩選器可匯出",
  "Exporting {0} filters": "正在匯出 {0} 個篩選器",
  "Querying database...": "正在查詢資料庫...",
  "Export cancelled": "匯出已取消",
  "Processing data...": "正在處理資料...",
  "Exporting to {0}...": "正在匯出至 {0}...",
  "Loading {0} ({1}/{2})...": "正在載入 {0}（{1}/{2}）...",
  "Combining data...": "正在合併資料...",
  "Concatenated export not supported for format: {0}": "此格式不支援串連匯出：{0}",
  "Connection not found: {0}": "找不到連線：{0}",
  "Table name is required for table export": "匯出資料表需要資料表名稱",
  "Table name is required for filter export": "匯出篩選器需要資料表名稱",
  "Filter not found: {0}": "找不到篩選器：{0}",
  "Failed to convert filter model to SQL conditions": "無法將篩選模型轉換為 SQL 條件",
  "Filter does not have a WHERE clause or filter model": "篩選器沒有 WHERE 子句或篩選模型",
  "SQL query is required for query export": "匯出查詢需要 SQL 查詢",
  "Unsupported source type: {0}": "不支援的來源類型：{0}",
  "No data returned from query": "查詢未傳回任何資料",
  "Comma-separated values": "逗號分隔值",
  "Excel (XLSX)": "Excel (XLSX)",
  "Excel workbook": "Excel 活頁簿",
  "HTML": "HTML",
  "HTML table format": "HTML 表格格式",
  "JavaScript Object Notation": "JavaScript 物件標記法",
  "JSON (Pretty)": "JSON（格式化）",
  "Formatted JSON with indentation": "具有縮排的格式化 JSON",
  "Markdown table format": "Markdown 表格格式",
  "Apache Parquet columnar format": "Apache Parquet 欄式格式",
  "SQL IN Clause": "SQL IN 子句",
  "SQL IN clause values": "SQL IN 子句值",
  "SQL INSERT": "SQL INSERT",
  "SQL INSERT statements": "SQL INSERT 陳述式",
  "XML format": "XML 格式",
  "Select export format": "選擇匯出格式",
  "Enter delimiter character": "輸入分隔字元",
  "Comma, semicolon, tab, pipe, etc.": "逗號、分號、Tab 鍵、直線符號等",
  "Quote values (standard CSV)": "加上引號（標準 CSV）",
  "Do not quote values": "不加引號",
  "Suppress quotes?": "不使用引號？",
  "Exported {0} rows to {1} ({2}s)": "已將 {0} 列匯出至 {1}（{2} 秒）",
  "Open Folder": "開啟資料夾",
  "Copy Path": "複製路徑",
  "Successfully exported {0} tables ({1} total rows) in {2}s": "已成功匯出 {0} 個資料表（共 {1} 列），耗時 {2} 秒",
  "Failed to export all {0} tables": "無法匯出全部 {0} 個資料表",
  "Exported {0} tables successfully, {1} failed ({2} total rows)": "已成功匯出 {0} 個資料表，{1} 個失敗（共 {2} 列）",
  "Show Errors": "顯示錯誤",
  "{0}: {1}": "{0}：{1}",
  "Export errors:\n{0}": "匯出錯誤：",
  "Sign in to use {0}": "登入以使用 {0}",
  "Upgrade to Pro": "升級至專業版",
  "Monthly limit reached": "已達每月上限",
  "You've used {0} {1} times this month.\n\nUpgrade to Pro for unlimited access.": "本月您已使用 {0} {1} 次。",
  "OK": "確定",
  "{0} available on Core plan": "{0} 適用於核心方案",
  "**Error:** {0}": "**錯誤：** {0}",
  "error": "錯誤",
  "typeToSearchOoo": "輸入以搜尋...",
  "Schemas": "結構描述",
  "External Servers": "外部伺服器",
  "User Mappings": "使用者對應",
  "Foreign Servers": "外部伺服器",
  "Connection not found": "找不到連線",
  "Enter value for {0}": "輸入 {0} 的值",
  "Name cannot be empty": "名稱不可為空",
  "New name must be different from current name": "新名稱必須與目前名稱不同",
  "Value cannot be empty": "值不可為空",
  "Renamed {0} to {1}": "已將 {0} 重新命名為 {1}",
  "Operation completed successfully": "操作成功完成",
  "Failed to execute {0}: {1}": "執行 {0} 失敗：{1}",
  "Drop {0}?": "刪除 {0}？",
  "Truncate {0}?": "清空 {0}？",
  "Execute {0}?": "執行 {0}？",
  "Execute": "執行",
  "Failed to {0} {1}: {2}": "{0} {1} 失敗：{2}",
  "This operation is not permitted on this item (no path).": "此項目不允許此操作（無路徑）。",
  "The {0} driver does not support database creation": "{0} 驅動程式不支援建立資料庫",
  "Drop collection {0}?": "刪除集合 {0}？",
  "Collection {0} dropped": "集合 {0} 已刪除",
  "Error dropping collection {0}: {1}": "刪除集合 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "Enter new name for collection": "輸入集合的新名稱",
  "Error renaming collection {0}: {1}": "重新命名集合 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "No files found in {0}. Connection {1} has no tables.": "在 {0} 中找不到檔案。連線 {1} 沒有資料表。",
  "File {0} not found. Connection {1} has no tables.": "找不到檔案 {0}。連線 {1} 沒有資料表。",
  "Testing...": "測試中...",
  "Test Connection": "測試連線",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失敗",
  "Password is required": "需要密碼",
  "Private key path is required for key authentication": "金鑰驗證需要私鑰路徑",
  "Passphrase is required for encrypted private key": "加密私鑰需要密碼短語",
  "Could not find the SSH_AUTH_SOCK environment variable required for agent based authentication": "找不到代理驗證所需的 SSH_AUTH_SOCK 環境變數",
  "Language server not available": "語言伺服器無法使用",
  "No connection for this document": "此文件沒有連線",
  "No active statement": "沒有作用中的陳述式",
  "No SELECT * found at cursor position": "游標位置找不到 SELECT *",
  "Server Hostname": "伺服器主機名稱",
  "e.g., adb-1234567890123456.7.azuredatabricks.net": "例如：adb-1234567890123456.7.azuredatabricks.net",
  "HTTP Path": "HTTP 路徑",
  "e.g., /sql/1.0/warehouses/abc123def456": "例如：/sql/1.0/warehouses/abc123def456",
  "OAuth": "OAuth",
  "Expand SELECT *": "展開 SELECT *",
  "Client ID": "用戶端 ID",
  "HTTP {0}": "HTTP {0}",
  "Failed to open browser for authentication": "無法開啟瀏覽器進行驗證",
  "Token exchange failed: {0}": "權杖交換失敗：{0}",
  "Token refresh failed: {0}": "權杖重新整理失敗: {0}",
  "Auth profile not found: {0}": "找不到驗證設定檔：{0}",
  "Auth profile not found in {0} config: {1}": "在 {0} 設定中找不到驗證設定檔：{1}",
  "Cannot delete profile: in use by connections: {0}": "無法刪除設定檔：正被連線使用：{0}",
  "Auth profile ID required": "需要驗證設定檔 ID",
  "Unknown auth provider type: {0}": "未知的驗證提供者類型：{0}",
  "Username / Password": "使用者名稱 / 密碼",
  "Failed to open {0} SSO URL. URL copied to clipboard - paste in your browser to authenticate.": "無法開啟 {0} SSO URL。URL 已複製到剪貼簿 - 請貼到瀏覽器中進行驗證。",
  "Instance URL": "執行個體 URL",
  "For production: https://login.salesforce.com": "正式環境：https://login.salesforce.com",
  "For sandbox: https://test.salesforce.com": "沙箱環境：https://test.salesforce.com",
  "For custom domain: https://yourdomain.my.salesforce.com": "自訂網域：https://yourdomain.my.salesforce.com",
  "API Version": "API 版本",
  "Salesforce API version (e.g., 59.0, 60.0)": "Salesforce API 版本（例如 59.0、60.0）",
  "Authenticate with username, password, and security token": "使用使用者名稱、密碼和安全性權杖進行驗證",
  "Security Token": "安全性權杖",
  "Security token from Salesforce": "Salesforce 安全性權杖",
  "Get it from: Setup → Personal Setup → My Personal Information → Reset My Security Token": "取得方式：設定 → 個人設定 → 我的個人資訊 → 重設安全性權杖",
  "Local DynamoDB": "本機 DynamoDB",
  "HTTP endpoint for DynamoDB Local.": "DynamoDB Local 的 HTTP 端點。",
  "Failed to connect to DynamoDB": "連線至 DynamoDB 失敗",
  "DynamoDB connections do not support schemas.": "DynamoDB 連線不支援結構描述。",
  "Table name is required for DynamoDB operations.": "DynamoDB 操作需要資料表名稱。",
  "Unsupported DynamoDB operation: {0}": "不支援的 DynamoDB 操作：{0}",
  "No values provided for DynamoDB insert.": "未提供 DynamoDB 插入值。",
  "No values provided for DynamoDB update.": "未提供 DynamoDB 更新值。",
  "Primary key {0} is required for DynamoDB operations.": "DynamoDB 操作需要主索引鍵 {0}。",
  "Unable to load metadata for table {0}.": "無法載入資料表 {0} 的中繼資料。",
  "Table {0} is missing a partition key definition.": "資料表 {0} 缺少分割區索引鍵定義。",
  "Access key ID and secret access key are required.": "需要存取金鑰 ID 和秘密存取金鑰。",
  "DynamoDB client is not initialized.": "DynamoDB 用戶端未初始化。",
  "DynamoDB document client is not initialized.": "DynamoDB 文件用戶端未初始化。",
  "Single File": "單一檔案",
  "Folder Of Files": "檔案資料夾",
  "Discovering configuration...": "正在探索設定...",
  "Endpoints discovered": "已探索到端點",
  "Discovering...": "正在探索...",
  "Secret Storage (Secure)": "密鑰儲存 (安全)",
  "Settings JSON (Plain text)": "設定 JSON (純文字)",
  "Failed to save profile": "無法儲存設定檔",
  "Edit Authentication Profile": "編輯驗證設定檔",
  "New Authentication Profile": "新增驗證設定檔",
  "Profile Settings": "設定檔設定",
  "Profile Name": "設定檔名稱",
  "Enter a name for this profile": "輸入此設定檔的名稱",
  "Save in workspace settings for sharing via Git.": "儲存至工作區設定以透過 Git 共用",
  "Provider Type": "提供者類型",
  "Provider Configuration": "提供者設定",
  "Create a new profile using an authentication provider": "使用驗證提供者建立新設定檔",
  "Create New Profile...": "建立新設定檔...",
  "Edit Authentication Profile: {0}": "編輯驗證設定檔: {0}",
  "Secret Storage (Recommended)": "密鑰儲存 (建議)",
  "Settings JSON (Not Recommended)": "設定 JSON (不建議)",
  "Unknown action: {0}": "未知的操作: {0}",
  "Delete authentication profile \"{0}\"?": "刪除驗證設定檔「{0}」?",
  "Deleted authentication profile: {0}": "已刪除驗證設定檔: {0}",
  "OAuth2 / OpenID Connect": "OAuth2 / OpenID Connect",
  "Industry-standard protocol for authorization": "業界標準授權協定",
  "Grant Type": "授權類型",
  "Authorization Code": "授權碼",
  "Interactive browser login (for users)": "互動式瀏覽器登入 (使用者)",
  "Client Credentials": "用戶端認證",
  "Service principal / machine-to-machine auth": "服務主體 / 機器對機器驗證",
  "Your application client ID": "您的應用程式用戶端 ID",
  "Client Secret": "用戶端密鑰",
  "Your application client secret": "您的應用程式用戶端密鑰",
  "Required for client credentials flow. Optional for authorization code with public clients.": "用戶端認證流程需要。公開用戶端的授權碼流程為選用。",
  "Configuration Mode": "設定模式",
  "Auto-Discover": "自動探索",
  "Automatically fetch endpoints from OIDC discovery URL": "自動從 OIDC 探索 URL 擷取端點",
  "Manual": "手動",
  "Enter endpoints manually": "手動輸入端點",
  "Discovery URL": "探索 URL",
  "OIDC discovery endpoint - endpoints will be fetched automatically.": "OIDC 探索端點 - 將自動取得端點。",
  "Discover": "探索",
  "Fetch OAuth2 configuration": "取得 OAuth2 設定",
  "Authorization Endpoint": "授權端點",
  "Token Endpoint": "權杖端點",
  "Scopes": "範圍",
  "OAuth2 scopes to request (comma-separated). Common: openid, profile, email, offline_access": "要求的 OAuth2 範圍（逗號分隔）。常見：openid, profile, email, offline_access",
  "Invalid URL format": "URL 格式無效",
  "Authorization and token endpoints required for manual mode": "手動模式需要授權和權杖端點",
  "Discovery URL required for auto mode": "自動模式需要探索 URL",
  "Client secret is required for client credentials flow": "客戶端憑證流程需要客戶端密鑰",
  "Client credentials token request failed: {0}": "客戶端憑證權杖請求失敗：{0}",
  "Authentication Successful": "驗證成功",
  "Authentication Failed": "驗證失敗",
  "You can close this window and return to your editor.": "您可以關閉此視窗並返回編輯器。",
  "An error occurred": "發生錯誤",
  "Credential Source": "憑證來源",
  "Static Credentials": "靜態憑證",
  "Enter access key ID and secret access key directly": "直接輸入存取金鑰 ID 和秘密存取金鑰",
  "AWS Profile": "AWS 設定檔",
  "Your AWS secret access key": "您的 AWS 秘密存取金鑰",
  "Session Token": "工作階段權杖",
  "Optional session token for temporary credentials": "臨時憑證的選用工作階段權杖",
  "Required when using temporary security credentials (e.g., from STS AssumeRole)": "使用臨時安全憑證時需要（例如來自 STS AssumeRole）",
  "Default Region": "預設區域",
  "Access Key ID and Secret Access Key are required": "需要存取金鑰 ID 和秘密存取金鑰",
  "Trino requires OAuth2 authentication profile": "Trino 需要 OAuth2 驗證設定檔",
  "Select...": "選擇...",
  "Action failed": "操作失敗",
  "Authentication Profiles": "身分驗證設定檔",
  "Provider does not support actions": "提供者不支援操作",
  "Sign Up": "註冊",
  "Core edition users are limited to 1 authentication profile. Sign up for unlimited profiles.": "Core 版本使用者僅限使用 1 個身分驗證設定檔。註冊以取得無限設定檔。",
  "Profile limit reached": "已達到設定檔限制",
  "Command": "命令",
  "Execute a shell command to retrieve credentials": "執行 shell 命令以擷取憑證",
  "e.g., op read \"op://vault/database/password\"": "例如，op read \"op://vault/database/password\"",
  "Shell command to execute. Connection config keys are available as environment variables:": "要執行的 shell 命令。連線設定金鑰可作為環境變數使用：",
  "${host}, ${port}, ${database}, ${username}, ${name}, ${driver}, etc.": "${host}、${port}、${database}、${username}、${name}、${driver} 等",
  "Settings JSON": "設定 JSON",
  "Secret Storage (if command contains secrets)": "機密儲存（如果命令包含機密）",
  "Output Format": "輸出格式",
  "Plain text output": "純文字輸出",
  "JSON object with credential fields": "包含憑證欄位的 JSON 物件",
  "Text Output Type": "文字輸出類型",
  "Password only": "僅密碼",
  "Output is just the password": "輸出僅為密碼",
  "Username:Password": "使用者名稱:密碼",
  "Output is username:password separated by colon": "輸出為使用者名稱:密碼，用冒號分隔",
  "Password Field": "密碼欄位",
  "JSON path for password field (e.g., \"password\" or \"data.credentials.pass\")": "密碼欄位的 JSON 路徑（例如，\"password\" 或 \"data.credentials.pass\"）",
  "Username Field": "使用者名稱欄位",
  "Credential Caching": "憑證快取",
  "No caching": "無快取",
  "Execute command every time": "每次執行命令",
  "Fixed TTL": "固定 TTL",
  "Cache for specified duration": "快取指定的持續時間",
  "From output": "從輸出",
  "Use expiry from JSON output": "使用 JSON 輸出中的到期時間",
  "seconds": "秒",
  "How long to cache credentials before re-running command": "重新執行命令之前快取憑證的時長",
  "Expiry Field": "到期欄位",
  "JSON path for expiry timestamp in milliseconds. Requires JSON output format.": "到期時間戳記的 JSON 路徑（以毫秒為單位）。需要 JSON 輸出格式。",
  "Timeout": "逾時",
  "Maximum time to wait for command to complete": "等待命令完成的最長時間",
  "Working Directory": "工作目錄",
  "Leave empty for workspace root": "留空表示工作區根目錄",
  "Working directory for command execution. Defaults to workspace root or user home.": "命令執行的工作目錄。預設為工作區根目錄或使用者主目錄。",
  "Command is required": "命令為必填項",
  "Executing the following command to get credentials for auth profile \"{0}\".": "正在執行以下命令以取得身分驗證設定檔「{0}」的憑證。",
  "Command execution cancelled": "命令執行已取消",
  "Command timed out after {0} seconds": "命令在 {0} 秒後逾時",
  "Command execution failed: {0}": "命令執行失敗：{0}",
  "Command returned error: {0}": "命令傳回錯誤：{0}",
  "Expected username:password format but no colon found in output": "預期為使用者名稱:密碼格式，但輸出中未找到冒號",
  "Failed to parse command output as JSON": "無法將命令輸出剖析為 JSON",
  "Password field \"{0}\" not found in JSON output": "在 JSON 輸出中未找到密碼欄位「{0}」",
  "AWS": "AWS",
  "AWS credentials via static keys or profiles (including SSO)": "透過靜態金鑰或設定檔（包括 SSO）取得 AWS 憑證",
  "Use profile from ~/.aws/config (supports SSO)": "使用 ~/.aws/config 中的設定檔（支援 SSO）",
  "Select a profile...": "選擇設定檔...",
  "AWS profile from ~/.aws/config or ~/.aws/credentials.": "來自 ~/.aws/config 或 ~/.aws/credentials 的 AWS 設定檔。",
  "For SSO profiles, run: aws sso login --profile <name>": "針對 SSO 設定檔，請執行：aws sso login --profile <名稱>",
  "AWS region. For profiles, auto-detected from ~/.aws/config if not specified.": "AWS 區域。針對設定檔，如果未指定，則從 ~/.aws/config 自動偵測。",
  "No AWS profiles found in ~/.aws/credentials or ~/.aws/config": "在 ~/.aws/credentials 或 ~/.aws/config 中未找到 AWS 設定檔",
  "Failed to resolve AWS credentials for profile \"{0}\": {1}": "無法解析設定檔「{0}」的 AWS 憑證：{1}",
  "Uses environment variables, ~/.aws/credentials, or IAM role": "使用環境變數、~/.aws/credentials 或 IAM 角色",
  "Enter AWS access key ID and secret access key directly": "直接輸入 AWS 存取金鑰 ID 和秘密存取金鑰",
  "Athena requires an AWS IAM authentication profile": "Athena 需要 AWS IAM 身分驗證設定檔",
  "Database User": "資料庫使用者",
  "The database user to connect as": "要連線的資料庫使用者",
  "The name of the database user to get credentials for. If the user exists, temporary credentials inherit their permissions.": "要為其取得憑證的資料庫使用者名稱。如果使用者存在，暫時憑證將繼承其權限。",
  "Database Name": "資料庫名稱",
  "Database name for credentials": "憑證的資料庫名稱",
  "The database that DbUser is authorized to log on to. If not specified, DbUser can log on to any existing database.": "DbUser 有權登入的資料庫。如果未指定，DbUser 可以登入任何現有資料庫。",
  "Auto Create User": "自動建立使用者",
  "Create the database user if it does not exist.": "如果資料庫使用者不存在，則建立該使用者。",
  "Database Groups": "資料庫群組",
  "Enter group names...": "輸入群組名稱...",
  "Comma-separated list of database groups the user will join for this session. Group names must be lowercase.": "使用者將在此工作階段中加入的資料庫群組的逗號分隔清單。群組名稱必須為小寫。",
  "Credential Duration": "憑證持續時間",
  "Duration for temporary credentials (900-3600). Default: 900.": "暫時憑證的持續時間（900-3600）。預設值：900。",
  "e.g., us-east-1": "例如，us-east-1",
  "AWS region for the Redshift cluster. If not specified, uses the region from the auth profile.": "Redshift 叢集的 AWS 區域。如果未指定，則使用身分驗證設定檔中的區域。",
  "Redshift IAM auth requires an AWS IAM authentication profile": "Redshift IAM 身分驗證需要 AWS IAM 身分驗證設定檔",
  "AWS region is required. Specify it in the connection settings or auth profile.": "AWS 區域為必填項。請在連線設定或身分驗證設定檔中指定。",
  "Failed to get temporary Redshift credentials": "無法取得暫時 Redshift 憑證",
  "strictMinValueValidation": "必須大於 ${variable}",
  "strictMaxValueValidation": "必須小於 ${variable}",
  "Schema worker not found. Please reinstall the extension.": "找不到結構描述背景工作程序。請重新安裝延伸模組。",
  "Failed to build schema for {0}: {1}": "為 {0} 建置結構描述失敗：{1}",
  "Schema name": "結構描述名稱",
  "New schema name": "新結構描述名稱",
  "New table name": "新資料表名稱",
  "e.g., admin": "例如 admin",
  "Username to use with password from command output": "用於命令輸出密碼的使用者名稱",
  "Username Source": "使用者名稱來源",
  "Static value": "靜態值",
  "Enter a fixed username": "輸入固定使用者名稱",
  "From JSON field": "從 JSON 欄位",
  "Extract username from JSON output": "從 JSON 輸出擷取使用者名稱",
  "Static username to use with password from JSON output": "用於 JSON 輸出密碼的靜態使用者名稱",
  "JSON path for username field": "使用者名稱欄位的 JSON 路徑",
  "Password field is required for JSON output": "JSON 輸出需要密碼欄位",
  "SSO session expired for profile \"{0}\"": "設定檔 \"{0}\" 的 SSO 工作階段已過期",
  "Log In": "登入",
  "AWS SSO session expired for profile \"{0}\". Would you like to log in?": "設定檔 \"{0}\" 的 AWS SSO 工作階段已過期。是否要登入？",
  "Timed out waiting for SSO login for profile \"{0}\"": "設定檔 \"{0}\" 的 SSO 登入逾時",
  "Database name": "資料庫名稱",
  "New database name": "新資料庫名稱",
  "Failed to download SqlPackage tools": "下載 SqlPackage 工具失敗",
  "Complete database export (.bacpac)": "完整資料庫匯出 (.bacpac)",
  "Structure without data (.dacpac)": "僅結構不含資料 (.dacpac)",
  "Select publish options (optional)": "選取發佈選項（選擇性）",
  "Drop Existing Objects": "捨棄現有物件",
  "Drop objects in target not in source": "捨棄目標中不在來源中的物件",
  "Ignore Permissions": "忽略權限",
  "Skip permission differences": "略過權限差異",
  "Allow Data Loss": "允許資料遺失",
  "Allow operations that may result in data loss": "允許可能導致資料遺失的操作",
  "Failed to download MongoDB Database Tools": "下載 MongoDB Database Tools 失敗",
  "Archive": "封存",
  "Single compressed archive file (.gz)": "單一壓縮封存檔案 (.gz)",
  "BSON files in a directory": "目錄中的 BSON 檔案",
  "Drop Collections": "捨棄集合",
  "Drop collections that exist in the backup before restoring": "在還原前捨棄備份中存在的集合",
  "MongoDB requires Command authentication profile": "MongoDB 需要 Command 驗證設定檔",
  "Enter the name for the database": "輸入資料庫名稱",
  "Database name cannot be empty": "資料庫名稱不能為空",
  "Database {0} created with collection {1}": "已建立資料庫 {0} 和集合 {1}",
  "database {0}": "資料庫 {0}",
  "collection {0}": "集合 {0}",
  "Error creating {0}: {1}": "建立 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "Drop database {0}? This will delete all collections and data.": "捨棄資料庫 {0}？這將刪除所有集合和資料。",
  "Database {0} dropped": "資料庫 {0} 已捨棄",
  "Error dropping database {0}: {1}": "捨棄資料庫 {0} 時發生錯誤：{1}",
  "New catalog name": "新目錄名稱",
  "Keyspace name": "鍵空間名稱",
  "noMatchingRows": "無相符的資料列",
  "exportingOoo": "正在匯出...",
  "sortAbsoluteAscending": "依絕對值遞增排序",
  "sortAbsoluteDescending": "依絕對值遞減排序",
  "ariaFilterActive": "篩選已啟用",
  "ariaDropZoneColumnComponentSortAbsoluteAscending": "絕對值遞增",
  "ariaDropZoneColumnComponentSortAbsoluteDescending": "絕對值遞減",
  "Multiple database connections found via zero config. Choose default:": "透過零設定找到多個資料庫連線。選擇預設：",
  "Default, Connected": "預設，已連線",
  "AWS SSO": "AWS SSO",
  "Code: {0} - [Open Browser]({1})": "代碼：{0} - [開啟瀏覽器]({1})",
  "Code: {0}": "代碼：{0}",
  "Starting SSO login...": "正在啟動 SSO 登入...",
  "SSO login cancelled": "SSO 登入已取消",
  "File Search Path": "檔案搜尋路徑",
  "For in-memory databases, \"Database Directory\" defaults to workspace root.": "對於記憶體資料庫，「資料庫目錄」預設為工作區根目錄。",
  "Database Directory": "資料庫目錄",
  "Relative paths resolve from the database file location": "相對路徑從資料庫檔案位置解析",
  "Document Directory": "文件目錄",
  "Relative paths resolve from the SQL file or notebook location": "相對路徑從 SQL 檔案或筆記本位置解析",
  "Workspace Root": "工作區根目錄",
  "Relative paths resolve from the workspace root folder": "相對路徑從工作區根資料夾解析",
  "Catalog": "目錄",
  "Connect to a local DynamoDB instance": "連線到本機 DynamoDB 執行個體",
  "Optional. Leave blank to use the region from the credential provider or auth profile.": "選用。留空以使用憑證提供者或驗證設定檔中的區域。",
  "Endpoint": "端點",
  "Table name is required": "資料表名稱為必填",
  "Table name can only contain letters, numbers, dots, underscores, and hyphens": "資料表名稱只能包含字母、數字、點、底線和連字號",
  "Enter partition key name": "輸入分割區索引鍵名稱",
  "Partition key is required": "分割區索引鍵為必填",
  "Select partition key type": "選擇分割區索引鍵類型",
  "Enter sort key name (optional, leave empty to skip)": "輸入排序索引鍵名稱(選用,留空則跳過)",
  "Select sort key type": "選擇排序索引鍵類型",
  "Table {0} created": "資料表 {0} 已建立",
  "Drop table {0}? This will delete all data.": "刪除資料表 {0}?這將刪除所有資料。",
  "Table {0} dropped": "資料表 {0} 已刪除",
  "DynamoDB requires an AWS IAM authentication profile": "DynamoDB 需要 AWS IAM 驗證設定檔",
  "Disable Multi-Statements": "停用多重陳述式",
  "Enable this for proxies like MaxScale with dbfwfilter that block multi-statement queries.": "為使用 dbfwfilter 封鎖多重陳述式查詢的 MaxScale 等 Proxy 啟用此選項。",
  "Spatial SQL - geometry, geography, GIS functions": "空間 SQL - 幾何、地理、GIS 函數",
  "Vector search and embeddings": "向量搜尋和嵌入",
  "User-defined functions in JavaScript": "JavaScript 使用者定義函數",
  "Collection: crypto, math, text, uuid, and more": "集合：加密、數學、文字、uuid 等",
  "Extensions": "擴充功能",
  "AWS credentials and S3 access": "AWS 憑證和 S3 存取",
  "Azure Blob storage access": "Azure Blob 儲存體存取",
  "Delta Lake table format": "Delta Lake 資料表格式",
  "Excel file support (.xlsx)": "Excel 檔案支援 (.xlsx)",
  "Full-text search": "全文搜尋",
  "HTTP/S3 remote file access": "HTTP/S3 遠端檔案存取",
  "Apache Iceberg tables": "Apache Iceberg 資料表",
  "Query MySQL databases": "查詢 MySQL 資料庫",
  "Query PostgreSQL databases": "查詢 PostgreSQL 資料庫",
  "Geospatial functions": "地理空間函數",
  "Query SQLite databases": "查詢 SQLite 資料庫",
  "Vector similarity search": "向量相似度搜尋",
  "Cryptographic hash functions": "加密雜湊函數",
  "Hexagonal hierarchical geospatial indexing": "六角形階層式地理空間索引",
  "PRQL query language": "PRQL 查詢語言",
  "Shell command file system": "Shell 命令檔案系統",
  "Select extensions here to pre-load them on connect.": "在此選取要在連線時預先載入的擴充功能。",
  "Failed to load DuckDB extension '{0}': {1}": "載入 DuckDB 擴充功能 '{0}' 失敗：{1}",
  "Known SSL host, but editable when using a tunnel.": "已知 SSL 主機，但使用通道時可編輯。",
  "Select a file...": "選擇檔案...",
  "Browse...": "瀏覽...",
  ".pgpass File": ".pgpass 檔案",
  "Read password from PostgreSQL .pgpass file": "從 PostgreSQL .pgpass 檔案讀取密碼",
  "File Location": "檔案位置",
  "Default Location": "預設位置",
  "Uses PGPASSFILE env var, or ~/.pgpass (Linux/macOS), %APPDATA%\\postgresql\\pgpass.conf (Windows)": "使用 PGPASSFILE 環境變數，或 ~/.pgpass (Linux/macOS)，%APPDATA%\\postgresql\\pgpass.conf (Windows)",
  "Custom Path": "自訂路徑",
  "Specify a custom file path": "指定自訂檔案路徑",
  "File Path": "檔案路徑",
  "Press Cmd+Shift+. to show hidden files.": "按 Cmd+Shift+. 顯示隱藏檔案。",
  "Connection configuration is required for .pgpass authentication": ".pgpass 驗證需要連線設定",
  "No matching entry found in .pgpass for {0}:{1}/{2} user {3}": "在 .pgpass 中找不到 {0}:{1}/{2} 使用者 {3} 的相符項目",
  "APPDATA environment variable not set": "未設定 APPDATA 環境變數",
  "Password file not found: {0}": "找不到密碼檔案：{0}",
  "Failed to read password file: {0}": "讀取密碼檔案失敗：{0}",
  "Workgroup": "工作群組",
  "Optional. AWS Athena workgroup for query execution. Required if your IAM policy restricts access to specific workgroups.": "選用。用於查詢執行的 AWS Athena 工作群組。如果您的 IAM 政策限制對特定工作群組的存取，則為必要。",
  "Unable to fetch projects. Please enter manually.": "無法擷取專案。請手動輸入。",
  "No projects found.": "找不到專案。",
  "Billing Project ID": "計費專案 ID",
  "Project used for running queries and billing. If not specified, the Project ID above will be used.": "用於執行查詢和計費的專案。如果未指定，將使用上面的專案 ID。",
  "Cloud Resource Manager API must be enabled to list projects. Visit: {0}": "必須啟用 Cloud Resource Manager API 才能列出專案。造訪：{0}",
  "Cloud Resource Manager API must be enabled to list projects.": "必須啟用 Cloud Resource Manager API 才能列出專案。",
  "No valid credentials found. Run \"gcloud auth application-default login\" or select a service account key file.": "找不到有效的憑證。執行 \"gcloud auth application-default login\" 或選擇服務帳戶金鑰檔案。",
  "Unable to fetch projects: {0}": "無法擷取專案：{0}"
}